<?xml version="1.0" encoding="windows-1250"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Vlastní uloené hry</Title>
	<Info>Na této stránce mùete pøidat vlastní pravidla pro detekci uloenıch her, kterımi se GameSave Manager bude øídit.
Stejnì tak upravovat oficiální záznamy podle svıch potøeb a pøidat nové.</Info>
	<List>
		<Header>Existující záznamy</Header>
		<NoEntries>Zatím jste nedefinovali ádné vlastní záznamy.

Pro zahájení kliknìte na tlaèítko 'Pøidat.'</NoEntries>
	</List>
	<Wizard>
		<Title>Prùvodce vlastními uloenımi hrami - krok %CURRENT% z %TOTAL%</Title>
		<Header>Prùvodce vlastními uloenımi hrami</Header>
		<Step1>
			<Info>Tento prùvodce vás provede procesem vytvoøení nebo upravení vlastních uloenıch her.

Prùvodce se vám postupnì zeptá na detaily o zálohování dané hry.
Tento proces by nemìl trvat déle ne 5 minut. Pøesto jej mùete kdykoli pøerušit.

Zaènìme pojmenováním naplánované úlohy.
Pojmenovat ji mùete jak chcete, ale doporuèujeme název volit podle názvu hry.</Info>
			<Name>Název:</Name>
			<Warning>POZNÁMKA: Pokud definujete extra soubory, cesty nebo data registru ji existující 'oficiálnì podporované hry', prosím pouijte stejnı název, aby došlo k pøepsání definic.

Vlastní uloené hry Gamesave Entry upøednostní pøed 'oficiálnì podporovanımi' záznamy.</Warning>
			<Errors>
				<InvalidName title="Neplatnı název:" width="420" height="110">Zadanı název ('%NAME%') je ji pouíván pro jinou vlastní uloenou hru.

Prosím, zadejte jinı název a zkuste to znovu.</InvalidName>
				<NoName title="Nezadán název:" width="420" height="110">Nevyplnili jste název úlohy vlastní uloené hry.

Prosím, zadejte název a zkuste to znovu.</NoName>
			</Errors>
		</Step1>
		<Step2>
			<Info>Níe mùete specifikovat varovné hlášky pro tento záznam.
Ikona je pouita pro varovné oznámení, které si mùete prohlédnout po vıbìru na panelu 'Detaily záznamu'.

Pokud si nepøejete bıt upozoròováni, ponechte toto pole prázdné a pokraèujte kliknutím na tlaèítko 'Další &gt;'</Info>
			<Backup>Varování pøi zálohování</Backup>
			<Restore>Varování pøi obnovení</Restore>
		</Step2>
		<Step3>
			<Info>Pomocí formuláøe níe, prosím vyberte všechny soubory, sloky a data registru, které se mají zálohovat.
Mùete pøidat neomezenì poloek.</Info>
			<DirTitle>Soubory & sloky k zálohování:</DirTitle>
			<RegTitle>Data registru k zálohování:</RegTitle>
			<Errors>
				<NothingSpecified title="Chyba:" width="420" height="110">Nevybral nic, co by se mìlo zálohovat.

Prosím, vyberte alespoò jednu sloku nebo záznam registru a zkuste to znovu.</NothingSpecified>
			</Errors>
		</Step3>
		<Step4>
			<Info>Hotovo!
Všechny potøebné informace byly sesbírány a jsou pøipraveny pro vloení do databáze.

Pokud chcete cokoli zmìnit, mùete to udìlat nyní nebo kdykoli v budoucnu.</Info>
			<SubmitPanel>
				<Header>Sdílet záznam</Header>
				<Info>Tento záznam splòuje kritéria pro odeslání na server GameSave Manager.
Pokud bude schválen, objeví se v další 'aktualizaci databáze' a bude z nìj tìit celá komunita.</Info>
				<InfoScene>Vypadá to, e váš vıbìr záznamù k odeslání obsahuje 'Scene Release' místo pro uloení her.
Takové umístìní není podporováno a nemùe bıt odesláno ke schválení.

Pokud se domníváte, e jde o chybu, odešlete tento záznam na naše fórum.
ádné obavy, vaše vlastní uloené hry zùstanou beze zmìny.</InfoScene>
				<Submit>Ano, rád se podìlím o tento záznam</Submit>
			</SubmitPanel>
		</Step4>
		<DirWizard>
			<Title>Vlastní uloené hry: Prùvodce slokou - krok %CURRENT% z %TOTAL%</Title>
			<Header>Vlastní uloené hry: Prùvodce slokou</Header>
			<Step1>
				<Info>Tento prùvodce vás provede procesem pøidání nebo úpravou sloky, ve které se nachází uloená hra.

Tento proces by nemìl trvat déle ne minutu.

Na úvod, mùe GameSave Manager dynamicky detekovat obsah sloky.</Info>
				<UseSpecialPaths>Ano prosím, dynamicky detekuj následující sloku</UseSpecialPaths>
				<SpecialPaths>
					<DOCUMENTS>Dokumenty</DOCUMENTS>
					<SHARED_DOCUMENTS>Sdílené dokumenty</SHARED_DOCUMENTS>
					<APPDATA>Data aplikací</APPDATA>
					<APPDATA_COMMON>Data aplikací - bìné</APPDATA_COMMON>
					<APPDATA_LOCAL>Data aplikací - místní</APPDATA_LOCAL>
					<PROG_FILES_86>Program Files x86</PROG_FILES_86>
					<STEAM>Instalaèní sloka Steam</STEAM>
					<STEAM_CACHE>Steam Cache</STEAM_CACHE>
					<STEAM_CLOUD>Steam Cloud</STEAM_CLOUD>
					<UPLAY>Ubisoft uPlay cache</UPLAY>
					<FLASH>Macromedia Flash cache</FLASH>
					<SAVED_GAMES>Uloené hry</SAVED_GAMES>
					<USER_PROFILE>Domovská sloka uivatele</USER_PROFILE>
					<REGISTRY>Z hodnoty registru</REGISTRY>
					<APPDATA_LOCALLOW>Application Data - LocalLow</APPDATA_LOCALLOW>
				</SpecialPaths>
			</Step1>
			<Reg>
				<Info>Prosím, pouijte formuláø níe pro zadání specifické 'hodnoty registru', která obsahuje sloku, její obsah chcete dynamicky detekovat.

Poznámka: Názvy sloek jsou automaticky získány z hodnoty (napøíklad z "C:\Game\Launch.exe" se stane "C:\Game").</Info>
				<Hive>Vìtev registru:</Hive>
				<Path>Cesta registru:</Path>
				<Value>Klíè registru:</Value>
				<Test>Otestovat</Test>
			</Reg>
			<Step2>
				<InfoWithSpecialPath>Nyní potøebujeme pøidat zbıvající cestu na konec sloky, kterou jste definovali v pøedchozím kroku.

Staèí jednoduše do pole níe zadat cestu ke sloce.
Pokud nechcete nic dalšího pøidat k dymicky detekované sloce, ponechte pole prázdné a kliknìte na tlaèítko 'Další &gt;'.</InfoWithSpecialPath>
				<InfoWithoutSpecialPath>Pokud jste nezvolili v pøedchozím kroku dynamickou detekci, nyní je potøeba zadat úplnou cestu.

Pokud chcete zapnout dynamickou detekci, vrate se o krok zpìt kliknutím na tlaèítko "&lt; Zpìt".</InfoWithoutSpecialPath>
				<DynamicDetection>Dynamická detekce</DynamicDetection>
				<Append>Pøipojit následující</Append>
				<Full>Prohledat následující sloku</Full>
			</Step2>
			<Step3>
				<Info>Na závìr potøebujeme urèit, které soubory se mají zálohovat.

Mùete pouít zástupné znaky (* a ?) pro specifikování názvu souboru.

Pøíklad:
	*.* - Zpracuje všechny soubory.
	*.sav - Zpracuje všechny soubory s pøíponou '.sav'.
	moje*.sav - Zpracuje všechny soubory s pøíponou'.sav' zaèínající 'moje'.
	mojehra.sav - Zpracuje všechny soubory 'mojehra.sav' v koøenové sloce.
	bin\mojehra.sav - Zpracuje soubor 'mojehra.sav' v podsloce 'bin'.
	bin\*.* - Zpracuje všechny soubory v podsloce 'bin'.</Info>
				<Warning>Poznámka: Soubory oddìlte rourou (napøíklad *.sav|*.ini)</Warning>
				<IncludedFiles>Soubory k zahrnutí</IncludedFiles>
				<ExcludedFiles>Soubory k vyjmutí</ExcludedFiles>
			</Step3>
		</DirWizard>
		<RegWizard>
			<Title>Vlastní uloené hry: Prùvodce registry</Title>
			<Header>Vlastní uloené hry: Prùvodce registry</Header>
			<Info>Prosím, zadejte klíè registru, kterı chcete zálohovat.</Info>
			<Hive>Vìtev registru:</Hive>
			<Path>Cesta registru:</Path>
			<DefinedValues>
				<Header>Hodnoty registru:</Header>
				<EntireKey>Zálohovat celı klíè</EntireKey>
				<Specific>Zálohovat následující hodnoty:</Specific>
				<Values>Hodnoty:</Values>
				<Info>Názvy hodnot oddìlte rourou ( | ).</Info>
			</DefinedValues>
		</RegWizard>
	</Wizard>
	<SubmissionMessage>
		<Header>Zpráva k odeslání</Header>
		<Info>Navrhli jste vlastní uloenou hru '%NAME%' na server GameSave Manager.

Chcete nám sdìlit nìco blišího?</Info>
		<NoMsg>Ne, dìkuji, odeslat pouze záznam</NoMsg>
		<Msg>Ano, rád pøidám další informace</Msg>
		<ReturnCodes>
			<NoConnection title="Chyba" width="420" height="110">Nastala chyba pøi komunikaci se serverem GameSave Manager.
Pravdìpodobnì je offline nebo nejste pøipojeni k internetu?</NoConnection>
			<DBUpdate title="Chyba" width="420" height="110">Vypadá to, e je dostupná aktualizace.

Prosím, nainstalujte aktualizaci a zkuste to znovu.</DBUpdate>
			<DynError title="Chyba" width="420" height="110">Záznam nebylo moné navrhnout z dùvodu chyby s 'dynamickou detekcí'</DynError>
			<DupError title="Chyba" width="420" height="110">Tento záznam jste ji navrhli vy nebo nìkdo jinı.</DupError>
			<Banned title="Chyba" width="420" height="110">Pøíliš mnoho nevyádanıch ádostí z vaší IP adresy.
Prosím, zkuste záznam navrhnout ruènì na našem fóru.</Banned>
			<MissingData title="Chyba" width="420" height="110">Vypadá to, e nejsou vyplnìny všechny data.</MissingData>
			<Update title="Chyba" width="420" height="110">Tato verze GameSave Manager ji není podporovaná.
Prosím, aktualizujte program na nejnovìjší verzi a zkuste to znovu.</Update>
			<Maintenance title="Chyba" width="420" height="110">Probíhá údrba systému pro pøidávání záznamù.
Prosím, zkuste to pozdìji nebo záznam navrhnìte ruènì na našem fóru.</Maintenance>
			<SubmitError title="Chyba" width="420" height="110">Nastala chyba pøi odesílání záznamu.
Prosím, zkuste to pozdìji nebo záznam navrhnìte ruènì na našem fóru.</SubmitError>
			<Success title="Success" width="420" height="110">Vaše hra '%NAME%' byla úspìšnì navrhnuta a èeká na schválení.
			
			Dìkujeme.</Success>
		</ReturnCodes>
	</SubmissionMessage>
	<Errors>
		<InvalidEntry title="Chyba:" width="420" height="110">Vybraná 'vlastní uloená hra' není platná nebo nastala chyba pøi dotazování databáze.

Prosím, zkuste to znovu.</InvalidEntry>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>