<?xml version="1.0" encoding="windows-1258"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh</Title>
	<Info>Trong trang naÌy, baòn coì thêÒ thêm Gamesave mõìi õÒ dıõìi cho GameSave Manager.
SıÒa ğôÒi môòt muòc chiình theo nhu câÌu cuÒa baòn, thêm môòt muòc hoaÌn toaÌn mõìi, hoãòc chiÒ quaÒn lyì caìc muòc hiêòn coì.</Info>
	<List>
		<Header>Muòc ğang tôÌn taòi</Header>
		<NoEntries>Không coì muòc naÌo.

ĞêÒ bãìt ğâÌu, bâìm "Thêm".</NoEntries>
	</List>
	<Wizard>
		<Title>Thuâòt siŞ Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh; Bıõìc %CURRENT% / %TOTAL%</Title>
		<Header>Thuâòt siŞ Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh</Header>
		<Step1>
			<Info>Thuâòt siŞ naÌy seŞ hıõìng dâŞn baòn thêm hoãòc sıÒa ğôÒi môòt "Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh".

Trong tiêìn triÌnh. baòn seŞ ğıõòc yêu câÌu caìc thông tin dıŞ liêòu khaìc nhau, nên haŞy chuâÒn biò sãŞn ğêÒ traÒ lõÌi caìc câu hoÒi.
Tiêìn triÌnh naÌy không quaì 5 phuìt. VaÌ baòn coì thêÒ huÒy boÒ bâìt kyÌ luìc naÌo.

ĞâÌu tiên, haŞy ğãòt tên cho Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh.
Baòn coì thêÒ nhâòp bâìt kyÌ, tôìt nhâìt laÌ noì coì yì nghiŞa (chãÒng haòn nhı tên ğâÌy ğuÒ cuÒa game).</Info>
			<Name>Tên muòc:</Name>
			<Warning>LİU Yì: 
   Nêìu baòn xaìc ğiònh laòi ğıõÌng dâŞn tâòp tin, thı muòc, registry cho "Muòc Chiình" ğang tôÌn taòi, haŞy duÌng tên theo yì baòn ğêÒ ghi ğeÌ lên noì.

Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh seŞ xuâìt hiêòn cuÌng võìi dıŞ liêòu cuÒa "Muòc Chiình" ğêÒ baòn chiÒnh sıÒa.</Warning>
			<Errors>
				<InvalidName title="Tên không hõòp lêò:" width="420" height="110">Tên ('%NAME%') ğaŞ ğıõòc duÌng trong Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh khaìc.

HaŞy ğãòt môòt tên khaìc vaÌ thıÒ laòi.</InvalidName>
				<NoName title="Chıa coì tên:" width="420" height="110">Baòn chıa ğãòt tên cho Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh.

HaŞy ğãòt môòt tên vaÌ thıÒ laòi.</NoName>
			</Errors>
		</Step1>
		<Step2>
			<Info>Hôòp dıõìi ğây cho pheìp baòn taòo Tin nhãìn caÒnh baìo cho muòc naÌy.
Môòt biêÒu tıõòng Dâìu châìm than ğıõòc duÌng ğêÒ baìo cho baòn biêìt môòt Tin nhãìn caÒnh baìo, vaÌ coì thêÒ choòn xem trong "Chi tiêìt Muòc".

Nêìu baòn không muôìn coì Tin nhãìn caÒnh baìo, haŞy ğêÒ trôìng hôòp õÒ dıõìi vaÌ bâìm "Tiêìp theo"</Info>
			<Backup>CaÒnh baìo Sao lıu</Backup>
			<Restore>CaÒnh baìo Phuòc hôÌi</Restore>
		</Step2>
		<Step3>
			<Info>DuÌng hôòp õÒ dıõìi, vui loÌng ghi roŞ caìc tâòp tin, thı muòc vaÌ registry baòn muôìn sao lıu cho muòc naÌy.
Baòn coì thêÒ thêm nhiêÌu muòc nêìu baòn muôìn.</Info>
			<DirTitle>Tâòp tin vaÌ thı muòc ğêÒ sao lıu:</DirTitle>
			<RegTitle>DıŞ liêòu registry ğêÒ sao lıu:</RegTitle>
			<Errors>
				<NothingSpecified title="LôŞi:" width="420" height="110">Baòn chıa ghi muòc naÌy ğêÒ sao lıu.

HaŞy ghi iìt nhâìt 1 thı muòc hoãòc registry vaÌ thıÒ laòi.</NothingSpecified>
			</Errors>
		</Step3>
		<Step4>
			<Info>HoaÌn tâìt !
Tâìt caÒ thông tin câÌn thiêìt ğaŞ ğıõòc thu thâòp vaÌ sãŞn saÌng ğêÒ sao lıu.

Nêìu baòn muôìn thay ğôÒi, baòn coì thêÒ thıòc hiêòn bây giõÌ, hoãòc thıòc hiêòn sau bãÌng caìch chiÒnh sıÒa muòc naÌy.</Info>
			<SubmitPanel>
				<Header>Chia seÒ muòc</Header>
				<Info>Muòc naÌy ğıõòc ğıa ra ğêÒ ğaìp ıìng caìc tiêu chiì ğêÒ gıÒi ğêìn maìy chuÒ GameSave Manager ğêÒ xem xeìt.
Nêìu ğıõòc châìp thuâòn, muòc "Câòp nhâòt dıŞ liêòu" seŞ ğıõòc tiìch hõòp trong tıõng lai, vaÌ hy voòng seŞ coì thêm tiêòn iìch cho côòng ğôÌng.</Info>
				<Submit>Vâng, tôi muôìn chia seÒ muòc naÌy.</Submit>
			</SubmitPanel>
		</Step4>
		<DirWizard>
			<Title>Thuâòt siŞ Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh; Bıõìc %CURRENT% / %TOTAL%</Title>
			<Header>Thuâòt siŞ Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh: Thı muòc</Header>
			<Step1>
				<Info>Thuâòt siŞ naÌy seŞ hıõìng dâŞn baòn thêm hoãòc sıÒa ğôÒi môòt thı muòc chuâÒn cho Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh. Tiêìn triÌnh naÌy không quaì 1 phuìt.

ĞâÌu tiên, baòn coì muôìn GameSave Manager tıò ğôòng tiÌm kiêìm ğıõÌng dâŞn thı muòc naÌy ?

LİU Yì:
Nêìu baòn choòn Thı muòc chiình chıìa game (game coì thı muòc con chıìa gamesave), thiÌ trıõìc ğoì, baòn phaÒi xaìc ğiònh Thı muòc chiình chıìa game taòi "Thay ğôÒi thı muòc" ğêÒ GameSave Manager tıò ğôòng tiÌm kiêìm.</Info>
				<UseSpecialPaths>Coì, haŞy tıò ğôòng tiÌm kiêìm trong thı muòc sau:</UseSpecialPaths>
				<SpecialPaths>
					<DOCUMENTS>My Documents</DOCUMENTS>
					<SHARED_DOCUMENTS>Shared Documents</SHARED_DOCUMENTS>
					<APPDATA>Application Data</APPDATA>
					<APPDATA_COMMON>Application Data - Common</APPDATA_COMMON>
					<APPDATA_LOCAL>Application Data - Local</APPDATA_LOCAL>
					<PROG_FILES_86>Program Files x86</PROG_FILES_86>
					<STEAM>Steam Installation Directory</STEAM>
					<STEAM_CACHE>Steam Cache</STEAM_CACHE>
					<STEAM_CLOUD>Steam Cloud</STEAM_CLOUD>
					<UPLAY>Ubisoft uPlay cache</UPLAY>
					<FLASH>Macromedia Flash cache</FLASH>
					<SAVED_GAMES>Thı muòc chiình chıìa game</SAVED_GAMES>
					<USER_PROFILE>TuÌy ngıõÌi duÌng</USER_PROFILE>
					<REGISTRY>TıÌ giaì triò Registry</REGISTRY>
				</SpecialPaths>
			</Step1>
			<Reg>
				<Info>HaŞy duÌng hôòp dıõìi ğây ğêÒ ghi giaì triò registry coì chıìa thı muòc baòn muôìn tıò ğôòng tiÌm kiêìm.

LİU Yì: 
Tên tâòp tin seŞ ğıõòc tıò ğôòng gõŞ boÒ khoÒi giaì triò (viì duò, "C:\Game\Launch.exe" trõÒ thaÌnh "C:\Game").</Info>
				<Hive>Nhoìm Registry:</Hive>
				<Path>ĞıõÌng dâŞn Registry:</Path>
				<Value>Giaì triò Registry:</Value>
				<Test>TiÌm kiêìm</Test>
			</Reg>
			<Step2>
				<InfoWithSpecialPath>CâÌn thiêìt phaÒi nôìi thêm phâÌn cuôìi cuÒa ğıõÌng dâŞn (thı muòc con chıìa gamesave) vaÌo cuôìi thı muòc chiÒ ğiònh trıõìc ğoì ğêÒ tıò ğôòng tiÌm kiêìm.

ĞêÒ laÌm ğiêÌu naÌy, haŞy nhâòp phâÌn cuôìi ğıõÌng dâŞn thı muòc vaÌo ô dıõìi ğây.
Nêìu baòn không câÌn nôìi thêm giÌ vaÌo ğıõÌng dâŞn, haŞy boÒ trôìng ô dıõìi vaÌ bâìm "Tiêìp theo".</InfoWithSpecialPath>
				<InfoWithoutSpecialPath>Nêìu nhı baòn không choòn tıò ğôòng tiÌm kiêìm ğıõÌng dâŞn thı muòc, baòn câÌn ghi ğıõÌng dâŞn ğâÌy ğuÒ vaÌo dıõìi, sau ğoì bâìm "Tiêìp theo".

Nêìu baòn muôìn quay laòi ğêÒ kiìch hoaòt Tıò ğôòng tiÌm kiêìm, haŞy bâìm "TrõÒ laòi".</InfoWithoutSpecialPath>
				<DynamicDetection width="110">Tıò ğôòng tiÌm kiêìm</DynamicDetection>
				<Append>Thêm vaÌo ğây:</Append>
				<Full>Thêm vaÌo ğây:</Full>
				<Browse>Duyêòt...</Browse>
			</Step2>
			<Step3>
				<Info>Cuôìi cuÌng, câÌn xaìc ğiònh caìc tâòp tin ğêÒ sao lıu.

Baòn coì thêÒ duÌng kyì tıò ğaòi diêòn (*,\ vaÌ .) trong tên tâòp tin câÌn xaìc ğiònh.

Viì duò:
	*.*		Tâìt caÒ tâòp tin
	*.sav		Tâìt caÒ tâòp tin ğuôi '.sav'
	My*.sav 		Tâìt caÒ tâòp tin ğuôi '.sav' bãìt ğâÌu bãÌng 'my'
	MySave.sav	Tâìt caÒ tâòp tin 'MySave.sav' trong thı muòc gôìc
	bin\MySave.sav	Tâìt caÒ tâòp tin 'MySave.sav' trong thı muòc con 'bin'
	bin\*.*		Tâìt caÒ tâòp tin trong thı muòc con 'bin'</Info>
				<Warning>LİU Yì: Caìc tâòp tin caìch nhau bãÌng | (viì duò *.sav|*.ini)</Warning>
				<IncludedFiles>Bao gôÌm tâòp tin</IncludedFiles>
				<ExcludedFiles>Tâòp tin loaòi trıÌ</ExcludedFiles>
			</Step3>
		</DirWizard>
		<RegWizard>
			<Title>Thuâòt siŞ Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh; Bıõìc %CURRENT% / %TOTAL%</Title>
			<Header>Thuâòt siŞ Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh: Registry</Header>
			<Info>HaŞy nhâòp chi tiêìt khoìa Registry õÒ dıõìi ğêÒ sao lıu.</Info>
			<Hive>Nhoìm Registry:</Hive>
			<Path>ĞıõÌng dâŞn Registry:</Path>
			<DefinedValues>
				<Header>Giaì triò Registry:</Header>
				<EntireKey>Sao lıu toaÌn bôò khoìa</EntireKey>
				<Specific>Sao lıu caìc giaì triò sau:</Specific>
				<Values>Giaì triò:</Values>
				<Info>TıÌng giaì triò riêng biêòt võìi khoaÒng caìch ( | ).</Info>
			</DefinedValues>
		</RegWizard>
	</Wizard>
	<SubmissionMessage>
		<Header>Tin nhãìn</Header>
		<Info>Baòn ğang triÌnh baÒn Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh '%NAME%' tõìi maìy chuÒ GameSave Manager ğêÒ xem xeìt.

Baòn coì chiÒ ğiònh tin nhãìn ?</Info>
		<NoMsg>Không, caìm õn, chiÒ gıÒi muòc cuÒa tôi</NoMsg>
		<Msg>Coì, tôi muôìn chiÒ ğiònh thêm môòt sôì thông tin</Msg>
		<ReturnCodes>
			<NoConnection title="LôŞi" width="420" height="110">XaÒy ra lôŞi khi ğang côì gãìng giao tiêìp võìi maìy chuÒ GameSave Manager.
Coì thêÒ do noì ğang tãìt hoãòc không coì kêìt nôìi maòng?</NoConnection>
			<DBUpdate title="LôŞi" width="420" height="110">HiÌnh nhı ğaŞ coì câòp nhâòt dıŞ liêòu.

Vui loÌng câòp nhâòt vaÌ thıÒ laòi.</DBUpdate>
			<DynError title="LôŞi" width="420" height="110">Muòc không thêÒ triÌnh do coì vâìn ğêÌ võìi "Tıò ğôòng tiÌm kiêìm"</DynError>
			<DupError title="LôŞi" width="420" height="110">Muòc naÌy ğaŞ tıÌng ğıõòc triÌnh bõÒi chiình baòn hoãòc ngıõÌi khaìc.</DupError>
			<Banned title="LôŞi" width="420" height="110">Chuìng tôi ğaŞ nhâòn ğıõòc quaì nhiêÌu thı raìc tıÌ ğiòa chiÒ IP cuÒa baòn.
Vui loÌng thıÒ triÌnh thông qua diêŞn ğaÌn.</Banned>
			<MissingData title="LôŞi" width="420" height="110">Muòc ğaŞ triÌnh biò mâìt môòt vaÌi dıŞ liêòu câÌn thiêìt.</MissingData>
			<Update title="LôŞi" width="420" height="110">Phiên baÒn GameSave Manager naÌy không coÌn ğıõòc hôŞ trõò tıÌ maìy chuÒ.
Vui loÌng câòp nhâòt phiên baÒn mõìi nhâìt vaÌ thıÒ laòi.</Update>
			<Maintenance title="LôŞi" width="420" height="110">Baòn seŞ ğıõòc hôŞ trõò tıÌ hêò thôìng.
Vui loÌng thıÒ laòi sau, hoãòc thıÒ triÌnh thông qua diêŞn ğaÌn.</Maintenance>
			<SubmitError title="LôŞi" width="420" height="110">Coì lôŞi không roŞ khi triÌnh muòc.
Vui loÌng thıÒ laòi sau, hoãòc thıÒ triÌnh thông qua diêŞn ğaÌn.</SubmitError>
			<Success title="ThaÌnh công" width="420" height="110">Muòc tên '%NAME%' cuÒa baòn ğaŞ ğıõòc triÌnh vaÌ ğang ğıõòc xem xeìt.
			
			Caìm õn.</Success>
		</ReturnCodes>
	</SubmissionMessage>
	<Errors>
		<InvalidEntry title="LôŞi:" width="420" height="110">"Muòc Gamesave tuÌy chiÒnh" ğaŞ choòn không hõòp lêò, hoãòc xaÒy ra lôŞi trong khi truy câòp dıŞ liêòu câÌn thiêìt.

Vui loÌng thıÒ laòi sau.</InvalidEntry>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>