<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Пользовательские записи сохранений</Title>
	<Info>На этой странице вы можете добавлять новые правила для обнаружения сохранений GameSave Manager.
Можно изменить официально поддерживаемую запись в соответствии с вашими потребностями, добавить совершенно новую запись или просто управлять существующими пользовательскими записями сохранений.</Info>
	<List>
		<Header>Существующие записи</Header>
		<NoEntries>Нидной пользовательской записи сохранений не обнаружено.

Чтобы начать, нажмите кнопку "Добавить" ниже.</NoEntries>
	</List>
	<Wizard>
		<Title>Мастер настройки пользовательских записей; Шаг %CURRENT% из %TOTAL%</Title>
		<Header>Мастер настройки пользовательских записей</Header>
		<Step1>
			<Info>Этот мастер позволит вам добавить или изменить "пользовательскую запись сохранения".

На протяжении этого мастера, вам потребуется ответить на несколько вопросов о том какие данные нужно резервно копировать.
Этот процесс не займет больше 5 минут. Помните, что в любой момент вы можете прервать настройку мастера..

Для начала, давайте назовем вашу пользовательскую запись.
Вы можете назвать свою запись как угодно, но рекомендуется, чтобы название было осмысленным, например, полное название игры.</Info>
			<Name>Название записи:</Name>
			<Warning>Примечание: Если вы определяете дополнительные файлы, пути или ключи реестра для "Официальных записей", то пожалуйста используйте официальные названия, чтобы перезаписать их.

Таким образом, ваша пользовательская запись будет заполнена официальными данными, которые вы сможете изменить.</Warning>
			<Errors>
				<InvalidName title="Неверное название:" width="420" height="110">Введенное название ("%NAME%") уже используется другой "пользовательской записью".

Пожалуйста, укажите другое имя и повторите попытку.</InvalidName>
				<NoName title="Название не указано:" width="420" height="110">Вы не указали название для вашей пользовательской записи.

Пожалуйста, укажите имя и попробуйте еще раз.</NoName>
			</Errors>
		</Step1>
		<Step2>
			<Info>Форма ниже позволяет добавить к записи любые предупреждающие сообщения.
Восклицательный знак в списке обнаруженных записей, уведомляет пользователя о том, что запись содержит предупреждение, которое можно посмотреть на панели "Детального описания", выбранной записи.

Если вы не хотите указывать какие либо предупреждения, нажмите кнопку "Далее &gt;", оставив форму незаполненой</Info>
			<Backup>Предупреждение для резервного копирования</Backup>
			<Restore>Предупреждения для восстановления записи</Restore>
		</Step2>
		<Step3>
			<Info>Используя форму ниже, вы можете указать любые файлы, каталоги и ключи реестра, которые вы хотите резервно копировать.
Вы можете добавлять несколько элементов, если требуется.</Info>
			<DirTitle>Файлы и директории для резервного копирования:</DirTitle>
			<RegTitle>Ключи реестра для резервного копирования:</RegTitle>
			<Errors>
				<NothingSpecified title="Ошибка:" width="420" height="110">Для создания резервной копии не было указанно ниодной записи сохранения.

Пожалуйста, укажите по крайней мере 1 директорию или 1 ключ реестра и попробуйте еще раз.</NothingSpecified>
			</Errors>
		</Step3>
		<Step4>
			<Info>Мы закончили!
Вся необходимая информация была собрана, и мы готовы сохранить ее в базе данных.

Если вы хотите что-либо изменить, вы можете сделать это сейчас или позднее путем редактирования этой записи.</Info>
			<SubmitPanel>
				<Header>Поделиться записью</Header>
				<Info>Эта запись удовлетворяет критериям, чтобы отправить данные на сервер GameSave Manager для проверки.
В случае одобрения, эта запись будет добавлена в следующее "Обновление базы данных" и все сообщество сможет ей воспользоваться.</Info>
				<Submit width="175">Да, я желаю поделиться этой записью</Submit>
				<InfoScene>Несмотря на то, что ваша запись удовлетворят критериям для сохранения, она содержит специфический путь до сохранений.
Специфические пути размещения сохранений не поддерживаются и запись не может быть загружена на сервер.

Если вам кажется, что это ошибка, вы можете вручную отправить запись на нашем форуме.
Несмотря на это ваша пользовательская запись успешна создана и доступна для использования.</InfoScene>
			</SubmitPanel>
		</Step4>
		<DirWizard>
			<Title>Мастер настройки директории; Шаг %CURRENT% из %TOTAL%</Title>
			<Header>Мастер настройки директории</Header>
			<Step1>
				<Info>Этот мастер позволит вам добавить или изменить правила для директории в вашей пользовательской записи.

Этот процесс займет не больше минуты.

Для начала, хотели бы вы, чтобы GameSave Manager определил директорию динамически?</Info>
				<UseSpecialPaths width="300">Да, пожалуйста, динамически определять следующий каталог</UseSpecialPaths>
				<SpecialPaths>
					<DOCUMENTS>Мои документы</DOCUMENTS>
					<SHARED_DOCUMENTS>Shared Documents</SHARED_DOCUMENTS>
					<APPDATA>Application Data</APPDATA>
					<APPDATA_COMMON>Application Data - Common</APPDATA_COMMON>
					<APPDATA_LOCAL>Application Data - Local</APPDATA_LOCAL>
					<APPDATA_LOCALLOW>Application Data - LocalLow</APPDATA_LOCALLOW>
					<PROG_FILES_86>Program Files x86</PROG_FILES_86>
					<STEAM>Каталог установки Steam</STEAM>
					<STEAM_CACHE>Steam Cache</STEAM_CACHE>
					<STEAM_CLOUD>Steam Cloud</STEAM_CLOUD>
					<UPLAY>Ubisoft uPlay кэш</UPLAY>
					<FLASH>Macromedia Flash кэш</FLASH>
					<SAVED_GAMES>Сохраненные игры</SAVED_GAMES>
					<USER_PROFILE>Пользовательский каталог</USER_PROFILE>
					<REGISTRY>Из значения реестра</REGISTRY>
				</SpecialPaths>
			</Step1>
			<Reg>
				<Info>Пожалуйста, используйте форму ниже, чтобы указать "ключ реестра", который содержит каталог, который вы хотите динамически обнаруживать.

Примечание: Имена файлов автоматически удаляются из значения (например, "C:\Game\Launch.exe" станет "C:\Game").</Info>
				<Hive>Ветка реестра:</Hive>
				<Path>Раздел реестра:</Path>
				<Value>Значение реестра:</Value>
				<Test>Протестировать</Test>
			</Reg>
			<Step2>
				<InfoWithSpecialPath>Теперь нам нужно добавить оставшийся путь до конца каталога от динамически обнаруженного пути.

Для этого просто введите оставшуюся часть пути к каталогу в поле ниже.
Если вам не нужно ничего добавлять к динамически обнаруженному пути, то оставьте поле пустым и нажмите кнопку "Вперед &gt;".</InfoWithSpecialPath>
				<InfoWithoutSpecialPath>Так как вы выбрали не динамическое определение каталога,то теперь нужно указать полный путь ниже.

Если вы хотите вернуться и включить динамическое обнаружение, нажмите кнопку "&lt; Назад".</InfoWithoutSpecialPath>
				<DynamicDetection width="110">Динамически обнаружено</DynamicDetection>
				<Append>Добавить следующие</Append>
				<Full>Искать в следующей директории</Full>
			</Step2>
			<Step3>
				<Info>Наконец, мы должны указать, какие файлы нужны для резервного копирования.

Вы можете использовать "маски" (* и ?) в указанных вами именах файлов.

Например:
	*.* - Добавить все файлы
	*.sav - Добавить все файлы с расширением ".sav"
	My*.sav - Добавить все файлы с расширением ".sav" которые начинаются с "my"
	MySave.sav - Добавить файл "MySave.sav" из корневого каталога
	bin\MySave.sav - Добавить файл "MySave.sav" из поддиректории "bin"
	bin\*.* - Добавить все файлы из поддиректории "bin"</Info>
				<Warning>Примечание: Разделяйте файлы с помощью разделителя (например, *.sav|*.ini)</Warning>
				<IncludedFiles>Файлы для добавления</IncludedFiles>
				<ExcludedFiles>Файлы для исключения</ExcludedFiles>
			</Step3>
		</DirWizard>
		<RegWizard>
			<Title>Мастер настройки значений из реестра</Title>
			<Header>Мастер настройки значений из реестра</Header>
			<Info>Пожалуйста, введите ключ реестра для добавления к резервному копированию.</Info>
			<Hive>Ветка реестра:</Hive>
			<Path>Раздел реестра:</Path>
			<DefinedValues>
				<Header>Значения реестра:</Header>
				<EntireKey width="117">Резервное копирование всех ключей</EntireKey>
				<Specific>Резервное копирование следующих значений:</Specific>
				<Values>Значения:</Values>
				<Info>Разделяйте значения, используя разделитель ( | ).</Info>
			</DefinedValues>
		</RegWizard>
	</Wizard>
	<SubmissionMessage>
		<Header>Сопроводительное сообщение</Header>
		<Info>Вы собираетесь отправить пользовательскую запись под названием "%NAME%" на сервер GameSave Manager для проверки.

Хотели бы вы написать сопроводительное сообщение?</Info>
		<NoMsg width="185">Нет, спасибо, просто отправьте мою запись</NoMsg>
		<Msg width="317">Да, пожалуйста, я хотел бы указать некоторую дополнительную информацию</Msg>
		<ReturnCodes>
			<NoConnection title="Ошибка" width="420" height="110">Произошла ошибка соединения с сервером GameSave Manager.
Может быть вы находитесь в автономном режиме или у вас отсутствует соединение с интернетом?</NoConnection>
			<DBUpdate title="Ошибка" width="420" height="110">Вам доступны новые обновления базы данных.

Пожалуйста, примените обновления и попробуйте снова.</DBUpdate>
			<DynError title="Ошибка" width="420" height="110">Запись не была загружена из-за проблемы с "динамическим обнаружением"</DynError>
			<DupError title="Ошибка" width="420" height="110">Эта запись уже была загружена от вас или кого-то другого.</DupError>
			<Banned title="Ошибка" width="420" height="110">Мы получили слишком много спама с вашего IP-адреса.
Пожалуйста, попробуйте подать заявку вручную через наш форум.</Banned>
			<MissingData title="Ошибка" width="420" height="110">В записи отсутствует часть необходимой информации.</MissingData>
			<Update title="Ошибка" width="420" height="110">Эта версия GameSave Manager больше не поддерживается сервером.
Пожалуйста, обновитесь до последней версии и попробуйте снова.</Update>
			<Maintenance title="Ошибка" width="420" height="110">Система загрузки записей закрыта на техническое обслуживание.
Пожалуйста, повторите попытку позже, либо подать заявку вручную через наш форум.</Maintenance>
			<SubmitError title="Ошибка" width="420" height="110">Возникла неизвестная ошибка во время загрузки записи.
Пожалуйста, повторите попытку позже, либо подать заявку вручную через наш форум.</SubmitError>
			<Success title="Успех" width="420" height="110">Ваша запись под названием "%NAME%" была успешно загружена ??и в настоящее время ожидает одобрения.
			
			Спасибо.</Success>
		</ReturnCodes>
	</SubmissionMessage>
	<Errors>
		<InvalidEntry title="Ошибка:" width="420" height="110">Выбранная пользовательская запись не является правильной, или же произошла ошибка при обращении к базе данных за необходимыми данными.

Пожалуйста, попробуйте еще раз.</InvalidEntry>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>