<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Проверка обновлений</Title>
	<Info>Как и все программы, GameSave Manager регулярно обновляется.
На этой странице для вас будут перечислены все доступные обновления.

Нажмите на иконку слева, чтобы еще раз проверьте наличие обновлений.</Info>
	<Recheck>Снова запросить с серверов информацию об обновлениях.</Recheck>
	<ProgramUpdate>
		<Title>Обновления программы</Title>
		<Info>Настоятельно рекомендуется запускать последнюю версию GameSave Manager.
Обновления программы добавляют новые возможности, исправляют известные баги и в целом улучшают GameSave Manager.</Info>
		<Download>Скачать</Download>
		<ApplyUpdate>Скачать и применить</ApplyUpdate>
	</ProgramUpdate>
	<DatabaseUpdate>
		<Title>Обновление базы данных</Title>
		<Info>Хотя обновления базы данных не так важны, как обновления программы, но они добавляют поддержку новых игр и исправление ошибок в записях для старых.
Поэтому мы рекомендуем обновлять базу данных по крайней мере раз в неделю.</Info>
		<Download>Применить обновления</Download>
	</DatabaseUpdate>
	<Changelog>Посмотреть изменения</Changelog>
	<DialogPrompt title="Доступны новые обновления" width="500" height="110">Доступны новые обновления базы данных или обновления для программы.

Хотели бы вы перейти на страницу обновлений?</DialogPrompt>
	<LangPack>
      <Title>Обновление перевода</Title>
      <Info>Обновления для программы не найдено.
Тем не менее, автор перевода, который вы используете, выпустил обновление.</Info>
      <Download>Скачать</Download>
      <ApplyUpdate>Скачать и применить</ApplyUpdate>
   </LangPack>
	<Errors>
		<Checking>Проверка обновлений...</Checking>
		<NoUpdates>В настоящее время обновлений нет</NoUpdates>
		<UpdateRequired>Обновления для базы данных доступно; требуется последняя версия программы.</UpdateRequired>
		<NoConnection>Не удалось запросить веб-сайт для получения информации о релизах. Пожалуйста, повторите попытку позже.</NoConnection>
		<LangPack>[Сделано сообществом] Перевод программы обновился</LangPack>
		<LangPack_Invalid>Ошибка в запросе: Указан неизвестный "PackID"!</LangPack_Invalid>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>