<?xml version="1.0" encoding="ISO 8859-2"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Egyéni játékmentés bejegyzések</Title>
	<Info>Ezen az oldalon új észlelési szabályokat adhatsz a GameSave Managerhez.
Szerkessz át egy hivatalos bejegyzést az ízlésed szerint, adj hozzá egy teljesen új bejegyzést vagy kezeld a létezõ egyéni játékmentés bejegyzéseket.</Info>
	<List>
		<Header>Létezõ bejegyzések</Header>
		<NoEntries>Jelenleg nincsenek 'Egyéni játékmentés bejegyzések' meghatározva.

Az indításhoz kattints az alábbi 'Hozzáad' gombra.</NoEntries>
	</List>
	<Wizard>
		<Title>Egyéni játékmentés bejegyzés varázsló; %CURRENT%. / %TOTAL%. lépés</Title>
		<Header>Egyéni játékmentés bejegyzés varázsló</Header>
		<Step1>
			<Info>Ez a varázsló végigvezet az 'Egyéni játékmentés bejegyzések' hozzáadásának--vagy szerkesztésének--folyamatán.

A varázsló során több kérdésre kell válaszolnod a menteni kívánt adatokról, ezért kérlek készülj fel a válaszadásra.
Ez a folyamat általában nem tart 5 percnél tovább. Ne feledd, a mûveletet bármikor megszakíthatod.

A kezdéshez adj nevet az egyéni játékmentés bejegyzésednek.
Bárhogyan elnevezheted ezt a bejegyzést, de ajánlott következetesnek lenni ezügyben (például a játék teljes neve).</Info>
			<Name>Bejegyzés neve:</Name>
			<Warning>FIGYELEM: Ha további fájlokat, útvonalakt vagy rendszerleíró adatokat adsz hozzá egy létezõ 'Hivatalosan támogatott bejegyzéshez', kérlek használd az említett bejegyzés nevét, amikor felülírod azt a saját adataiddal.

A te egyéni játékmentés bejegyzésed ezután tartalmazni fogja a 'Hivatalosan támogatott' bejegyzés adatait, amit szerkeszthetsz is.</Warning>
			<Errors>
				<InvalidName title="Érvénytelen név:" width="420" height="110">A megadott nevet('%NAME%') már egy másik egyéni játékmentés bejegyzés használja.

Kérlek adj meg egy másik nevet és próbáld újra.</InvalidName>
				<NoName title="Nincs név megadva:" width="420" height="110">Nem adtál nevet az egyéni játékmentés bejegyzésednek.

Kérlek adj meg egy nevet és próbáld újra.</NoName>
			</Errors>
		</Step1>
		<Step2>
			<Info>Az alábbi ûrlap lehetõvé teszi, hogy figyelmeztetõ üzenetet adj meg ehhez a bejegyzéshez.
Egy felkiáltójel fogja figyelmeztetni a felhasználót az üzenetrõl és kijelöléskor a 'Bejegyzés részletek' panelen megtekinthetõ.

Ha nem kívánsz megadni semmilyen figyelmeztetést, egyszerûen hagyd üresen az alábbi ûrlapot és kattints a 'Következõre &gt;'</Info>
			<Backup>Mentési figyelmeztetés</Backup>
			<Restore>Helyreállítási figyelmeztetés</Restore>
		</Step2>
		<Step3>
			<Info>Az alábbi ûrlapot használva add meg az összes menteni kívánt fájlt, mappát és rendszerleíró adatot ehhez a bejegyzéshez.
Annyi elemet adhatsz meg, amennyit csak akarsz.</Info>
			<DirTitle>Menteni kívánt fájlok és mappák:</DirTitle>
			<RegTitle>Menteni kívánt rendszerleíró adatok:</RegTitle>
			<Errors>
				<NothingSpecified title="Hiba:" width="420" height="110">Nem határoztál meg elmentenivaló adatokat ehhez a bejegyzéshez.

Kérlek adj meg legalább 1 mappát vagy 1 rendszerleíró bejegyzést és próbáld újra.</NothingSpecified>
			</Errors>
		</Step3>
		<Step4>
			<Info>Készen is vagyunk!
Az összes szükséges információ összegyûjtésre került és készen állunk elmenteni az adatbázisba.

Ha szeretnél változtatni valamin, most vagy akár késõbb is megteheted a bejegyzés szerkesztésével.</Info>
			<SubmitPanel>
				<Header>Bejegyzés megosztása</Header>
				<Info>Úgy tûnik a bejegyzés megfelel a feltételeknek és elküldhetõ a GameSave Manager szerverére megerõsítésre.
Ha elfogadásra kerül, ez a bejegyzés bekerül a jövõbeli 'Adatbázis frissítésbe' és a teljes közösség hozzá fog férni.</Info>
				<Submit>Igen, szeretném megosztani ezt a bejegyzést</Submit>
				<InfoScene>Annak ellenére, hogy a bejegyzésed megfelel a beküldés követelményeinek, úgy tûnik emellett tartalmaz egy vagy több 'tört verzió' specifikus mentési helyet.
Ezek nem támogatottak és emiatt nem küldhetõ be a bejegyzés érvényesítésre.

Ha szerinted ez hiba, manuálisan is beküldheted a bejegyzésedet a fórumunkon.
Ettõl függetlenül az Egyéni játékmentési bejegyzésedre ez nincs hatással.</InfoScene>
			</SubmitPanel>
		</Step4>
		<DirWizard>
			<Title>Egyéni játékmentés bejegyzések: Mappa varázsló; %CURRENT%. lépés a(z) %TOTAL% lépésbõl</Title>
			<Header>Egyéni játékmentés bejegyzések: Mappa varázsló</Header>
			<Step1>
				<Info>Ez a varázsló végigvezet a mappaszabály hozzáadásán vagy módosításán az egyéni játékmentés bejegyzésedhez.

Ez a folyamat általában nem tart 1 percnél tovább.

A kezdéshez válaszd ki, hogy szeretnéd-e, ha a GameSave Manager dinamikusan észlelné a következõ mappákat?</Info>
				<UseSpecialPaths>Igen, észlelje dinamikusan a következõ mappát</UseSpecialPaths>
				<SpecialPaths>
					<DOCUMENTS>Dokumentumok</DOCUMENTS>
					<SHARED_DOCUMENTS>Megosztott dokumentumok</SHARED_DOCUMENTS>
					<APPDATA>Application Data</APPDATA>
					<APPDATA_COMMON>Application Data - Közös</APPDATA_COMMON>
					<APPDATA_LOCAL>Application Data - Helyi</APPDATA_LOCAL>
					<PROG_FILES_86>Program Files x86</PROG_FILES_86>
					<STEAM>Steam telepítési könyvtár</STEAM>
					<STEAM_CACHE>Steam gyorsítótár</STEAM_CACHE>
					<STEAM_CLOUD>Steam felhõ</STEAM_CLOUD>
					<UPLAY>Ubisoft uPlay gyorsítótár</UPLAY>
					<FLASH>Macromedia Flash gyorsítótár</FLASH>
					<SAVED_GAMES>Mentett játékok</SAVED_GAMES>
					<USER_PROFILE>Felhasználói otthon</USER_PROFILE>
					<REGISTRY>Rendszerleíró értékbõl</REGISTRY>
					<APPDATA_LOCALLOW>Application Data - LocalLow</APPDATA_LOCALLOW>
				</SpecialPaths>
			</Step1>
			<Reg>
				<Info>Kérlek használd az alábbi ûrlapot 'rendszerleíró érték' meghatározásához, amely tartalmazza a mappát, amit szeretnél dinamikusan észleltetni.

FIGYELEM: Az értéket automatikusan megfosztja a fájlnevektõl (például "C:\Game\Launch.exe"-bõl "C:\Game" lesz).</Info>
				<Hive>Rendszerleíró kaptár:</Hive>
				<Path>Rendszerleíró útvonal:</Path>
				<Value>Rendszerleíró érték:</Value>
				<Test>Észlelés tesztelése</Test>
			</Reg>
			<Step2>
				<InfoWithSpecialPath>Most hozzá kell csatolnunk az útvonal maradékát az elõbb dinamikus észlelésre beállított mappa végére.

Ehhez egyszerûen add meg a mappa útvonalának maradékát az alábbi mezõben.
Ha nem szükséges hozzáadni semmit a dinamikusan észlelt útvonalhoz, hagyd üresen a mezõt és kattints a 'Következõre &gt;'.</InfoWithSpecialPath>
				<InfoWithoutSpecialPath>Mivel nem dinamikusan szeretnéd észleltetni egy mappát, alább meg kell adnod a teljes útvonalat.

Ha szeretnél visszalépni és engedélyezni a dinamikus észlelést, kattints a "&lt; Vissza" gombra.</InfoWithoutSpecialPath>
				<DynamicDetection>Dinamikus észlelés</DynamicDetection>
				<Append>Csatlakoztassa a következõket</Append>
				<Full>Nézzen be a következõ mappába</Full>
			</Step2>
			<Step3>
				<Info>Végül meg kell határoznod, mely fájlokról szeretnél biztonsági mentést készíteni.

Használhatsz helyettesítõ karaktereket (* és ?) az általad megadott fájlneveken belül.

Példák:
	*.* - Minden fájlt feldolgoz
	*.sav - Minden '.sav' típusú fájlt feldolgoz
	My*.sav - Minden olyat '.sav' típusú fájlt feldolgoz, ami 'my'-jal kezdõdik
	MySave.sav - Feldolgozza a 'MySave.sav' nevû fájlt a gyökérkönyvtárban
	bin\MySave.sav - Feldolgozza a 'MySave.sav' nevû fájlt a 'bin' alkönyvtárban
	bin\*.* - Feldolgozza az összes fájlt a 'bin' alkönyvtárban</Info>
				<Warning>FIGYELEM: A fájlokat ( | ) karakterrel válaszd el (például *.sav|*.ini)</Warning>
				<IncludedFiles>Tartalmazni kívánt fájlok</IncludedFiles>
				<ExcludedFiles>Kihagyni kívánt fájlok</ExcludedFiles>
			</Step3>
		</DirWizard>
		<RegWizard>
			<Title>Egyéni játékmentés bejegyzések: Rendszerleíró varázsló</Title>
			<Header>Egyéni játékmentés bejegyzések: Rendszerleíró varázsló</Header>
			<Info>Kérlek add meg a menteni kívánt rendszerleírókulcs részleteit alább.</Info>
			<Hive>Rendszerleíró kaptár:</Hive>
			<Path>Rendszerleíró útvonal:</Path>
			<DefinedValues>
				<Header>Rendszerleíró értékek:</Header>
				<EntireKey>Teljes kulcs mentése</EntireKey>
				<Specific>A következõ érték(ek) biztonsági mentése:</Specific>
				<Values>Értékek:</Values>
				<Info>Az értékek neveit ( | ) karakterrel válaszd el.</Info>
			</DefinedValues>
		</RegWizard>
	</Wizard>
	<SubmissionMessage>
		<Header>Beküldési üzenet</Header>
		<Info>Most fogod beküldeni a(z) '%NAME%' nevû egyéni játékmentés bejegyzésedet a GameSave Manager szerverre elfogadásra.

Szeretnél megadni egy beküldési üzenetet?</Info>
		<NoMsg>Nem, csak szeretném beküldeni a bejegyzésemet</NoMsg>
		<Msg>Igen, szeretnék megadni további információkat is</Msg>
		<ReturnCodes>
			<NoConnection title="Hiba" width="420" height="110">Hiba történt a GameSave Manager szerverrel való kommunikáció közben.
Lehetséges, hogy nem mûködik vagy talán nem rendelkezel aktív internetkapcsolattal?</NoConnection>
			<DBUpdate title="Hiba" width="420" height="110">Úgy tûnik adatbázis frissítés érhetõ el a számodra.

Érvényesítsd a frissítést és próbáld újra.</DBUpdate>
			<DynError title="Hiba" width="420" height="110">Nem sikerült beküldeni a bejegyzést egy 'dinamikus észleléssel' kapcsolatos hiba miatt.</DynError>
			<DupError title="Hiba" width="420" height="110">Ezt a bejegyzést te vagy valaki más már beküldte.</DupError>
			<Banned title="Hiba" width="420" height="110">Túl sok spam beküldést kaptunk errõl az IP-címrõl.
Kérlek küldd el a bejegyzést manuálisan a fórumunkon keresztül</Banned>
			<MissingData title="Hiba" width="420" height="110">Úgy tûnik szükséges adatok hiányoznak a bejegyzésbõl.</MissingData>
			<Update title="Hiba" width="420" height="110">A GameSave Manager ezen verzióját már nem támogatja a szerver.
Kérlek frissíts a legfrissebb verzióra és próbáld újra.</Update>
			<Maintenance title="Hiba" width="420" height="110">A beküldõ rendszer karbantartás miatt jelenleg nem mûködik.
Kérlek próbáld újra késõbb vagy küldd el a bejegyzést manuálisan a fórumunkon keresztül.</Maintenance>
			<SubmitError title="Hiba" width="420" height="110">Ismeretlen hiba történt a lekérdezés során.
Kérlek próbáld újra késõbb vagy küldd el a bejegyzést manuálisan a fórumunkon keresztül.</SubmitError>
			<Success title="Siker" width="420" height="110">A(z) '%NAME%' nevû bejegyzés sikeresen beküldésre került és jelenleg elfogadásra vár.
			
			Köszönjük.</Success>
		</ReturnCodes>
	</SubmissionMessage>
	<Errors>
		<InvalidEntry title="Hiba:" width="420" height="110">A kiválasztott 'Egyéni játékmentés bejegyzés' nem tûnik érvényesnek vagy hiba történt az adatbázis lekérdezésekor.

Kérlek próbáld újra.</InvalidEntry>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>