<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Gerenciar Backups dos seus Saves(s)</Title>
	<Detection>
		<Title>Entradas Detectadas</Title>
		<ListCheck width="210">Selecionar Tudo / Deselecionar Tudo</ListCheck>
		<Counter>%TOTAL% item(s) detectados / %SELECTED% item(s) selecionados</Counter>
		<Legend>
			<Title>Legenda</Title>
			<Files>Arquivos que serão salvos</Files>
			<Registry>Entradas de registro que serão salvas</Registry>
			<Warning>Entrada possui "Mensagem de Alerta", talvez você queira ler</Warning>
			<EntireEntry>Entrada completa será salva</EntireEntry>
		</Legend>
	</Detection>
	<Options>
		<Start>Iniciar as tarefas de backups agora.</Start>
		<Delete>Remover os saves selecionados do sistema.</Delete>
		<Rescan>Reescanear seu sistema à procura de jogos suportados.</Rescan>
	</Options>
	<Details>
		<Title>Detalhes da entrada</Title>
		<NoneSelected>Nenhuma entrada selecionada.

Por favor selecione uma entrada da lista à esquerda.</NoneSelected>
		<Entry>
			<Name>Nome da entrada:</Name>
			<IsOfficial>Entrada Oficial:</IsOfficial>
			<Size>Tamanho em Disco:</Size>
			<Warning>Alerta:</Warning>
		</Entry>
		<Directory>
			<Directory>Pasta:</Directory>
			<Size>Tamanho em Disco:</Size>
			<Files>Arquivos:</Files>
		</Directory>
		<Registry>
			<Key>Chave de Registro:</Key>
			<Values>Valores:</Values>
		</Registry>
	</Details>
	<GameplayBackup>
		<Title>Gameplay Backup</Title>
		<Info>Jogue um jogo enquanto o GameSave Manager silenciosamente realiza o backup do seu progresso a cada dois minutos com Gameplay Backup.
Para reduzir o tempo de processamento e picos de lag no jogo, você deve selecionar somente o jogo que está ativo no momento.

Para mais rotinas de backup, por favor, veja a opção Tarefas Agendadas.</Info>
		<Interval>
			<RunEvery>Executar a cada...</RunEvery>
			<minutes>minutos</minutes>
			<hour>hora</hour>
			<hours>horas</hours>
		</Interval>
		<Processing>
			<Title>Gameplay Backup (tarefa em execução)</Title>
			<Info>GameSave Manager irá agora proceder silenciosamente o backup das entradas que você selecionou a cada %INTERVAL%.

Você pode agora minimizar esta janela e começar a jogar.
Nota: Dependendo de ambos, da sua seleção e das especificações do sistema, você pode experimentar alguns picos de lag moderados enquanto os backups são processados.


Para encerrar esta tarefa, clique no botão 'Fechar' desta janela (X no canto superior direito).</Info>
			<Interval>Intervalo:</Interval>
			<TimesRan>Vezes que ocorreu:</TimesRan>
			<DetectedErrors>Erros Detectados:</DetectedErrors>
			<ProcessingBackup>Realizado no momento...</ProcessingBackup>
			<Stopping>Parando operação atual, isto pode levar um tempo...</Stopping>
		</Processing>
		<Messages>
			<MissingInfo title="Erro:" width="350" height="110">Por favor, certifique-se de selecionar pelo menos uma entrada para processar, além da localização para armazenar o backup.</MissingInfo>
		</Messages>
	</GameplayBackup>
	<Errors>
		<Rescan title="Realizar reescaneamento?" width="450" height="170">GameSave Manager está usando o resultado de um escaneamento anterior, portanto, games salvos após este período não estão listados.
Para resolver isto, você precisará reescanear seu computador por completo novamente.

Você gostaria de reescanear seu sistema novamente?</Rescan>
		<Success title="Sucesso" width="350" height="110">Tarefa de Backup completa.

Felizmente, nenhum erro foi detectado.</Success>
		<Failed title="Falha" width="420" height="110">Tarefa de Backup completa.
		
Infelizmente, pelo menos 1 erro foi detectado.

Um relatório foi salvo. Gostaria de vê-lo?</Failed>
		<Overwrite title="Arquivo já existe..." width="450" height="125">O arquivo especificado já existe.
Se você continuar, GameSave Manager irá sobrescreve-lo com os dados deste backup.

Continuar e sobrescrever arquivos existentes?</Overwrite>
		<NoEntries>GameSave Manager não conseguiu achar nenhum game suportado em seu sistema.

Talvez haja uma atualização da base de dados?
Você também pode criar uma Entrada Customizada.</NoEntries>
		<NoneSelected title="Erro:" width="350" height="110">Nenhum save foi especificado para ser incluído no backup.</NoneSelected>
		<Delete>
			<NoneSelected title="Erro:" width="350" height="110">Nenhum gamesave foi especificado para ser incluído na tarefa de remoção.</NoneSelected>
			<Warning title="Atenção!" width="500" height="200">Existem algumas coisas que você deve observar antes de continuar...

1. Apenas os arquivos listados para cada entrada selecionada será removido
2. É altamente recomendado que você faça backup de seus saves antes de prosseguir
3. Uma vez que você pratique esta operação, ela não poderá ser desfeita sem um backup criado anteriormente!

Continuar mesmo assim?</Warning>
			<Success title="Sucesso" width="350" height="110">A tarefa de remoção foi concluída.

Felizmente, nenhum erro foi detectado.</Success>
			<Failed title="Falha" width="420" height="110">A tarefa de remoção foi concluída.

Infelizmente, pelo menos 1 erro foi detectado.

Um registro foi salvo. Gostaria de vê-lo?</Failed>
		</Delete>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>