<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Entrada Customizada de Saves</Title>
	<Info>A partir desta página, você poderá adicionar novas regras de detecção para o GameSave Manager seguir.
Modificar uma entrada oficial para se adequar às suas necessidades, adicionar uma entrada completa ou somente gerenciar Entradas Customizadas de Saves aqui.</Info>
	<List>
		<Header>Entradas existentes</Header>
		<NoEntries>Nenhuma 'Entrada Customizada de Saves' atualmente definida.

Para iniciar, clique no botão 'Adicionar' abaixo.</NoEntries>
	</List>
	<Wizard>
		<Title>Assitente de Entrada Customizada de Saves; Passo %CURRENT% de %TOTAL%</Title>
		<Header>Assitente de Entrada Customizada de Saves</Header>
		<Step1>
			<Info>Este assistente irá guiá-lo através do processo de adição ou modificação de uma 'Entrada Customizada de Saves'.

Através deste assistente você será questionado sobre várias informações sobre os dados para backup. Portanto, por favor, esteja pronto para responder algumas questões.
Este processo não levará mais do que 5 minutos. Lembre-se, você pode cancelar a qualquer momento.

Para iniciar, dê um nome à sua Entrada Customizada de Saves.
Você pode nomear esta entrada da maneira que quiser, mas é recomendado nomear com algo significativo (como o título completo do game).</Info>
			<Name>Entre com o nome:</Name>
			<Warning>NOTA: Se você estiver definindo arquivos extras, caminhos ou dados de registro de uma entrada 'oficialmente suportada', use o mesmo nome para sobrescrever a entrada com seus próprios parâmetros.

Sua Entrada Customizada de Save será integrada a entrada 'Oficialmente Suportada' editada por você.</Warning>
			<Errors>
				<InvalidName title="Nome Inválido:" width="420" height="110">O nome especificado ('%NAME%') já esta sendo usado por outra Entrada Customizada de Saves.

Por favor especifique um nome diferente e tente novamente.</InvalidName>
				<NoName title="Nenhum nome especificado:" width="420" height="110">Você esqueceu de nomear sua Entrada Customizada de Saves.

Por favor especifique o nome e tente novamente.</NoName>
			</Errors>
		</Step1>
		<Step2>
			<Info>O formulário abaixo permite que você especifique quaisquer mensagens de aviso para esta entrada.
Um ícone de exclamação é usado para notificar o usuário de uma mensagem de aviso e pode ser visualizado através do painel de 'Detalhes da Entrada' mediante seleção.

Se você não deseja especificar quaisquer avisos, simplesmente deixe o formulário em branco e clique 'Próximo &gt;'</Info>
			<Backup>Aviso de backup</Backup>
			<Restore>Aviso de restauração</Restore>
		</Step2>
		<Step3>
			<Info>Usando o formulário abaixo, por favor, especificar todos os arquivos, diretórios e dados de registro que você deseja incluir para esta entrada.
Você pode adicionar quantos itens você desejar.</Info>
			<DirTitle>Arquivos e diretórios para backup:</DirTitle>
			<RegTitle>Dados do registro para backup:</RegTitle>
			<Errors>
				<NothingSpecified title="Erro:" width="420" height="110">Você esqueceu de especificar alguma coisa para este backup.

Especifique pelo menos 1 diretório ou entrada de 1 registro e tente novamente.</NothingSpecified>
			</Errors>
		</Step3>
		<Step4>
			<Info>Pronto, acabamos!!!
Todas as informações necessárias foram coletadas e estamos prontos para salvá-la no banco de dados.

Se você deseja mudar alguma coisa, poderá fazê-lo agora ou posteriormente editando esta entrada.</Info>
			<SubmitPanel>
				<Header>Compartilhar entrada</Header>
				<Info>Esta entrada parece adequar-se aos critérios para ser enviada aos servidores do GameSave Manager para aprovação.
Se aprovada, ela será implementada em uma futura entrada de 'Atualização de banco de dados' e, assim, beneficiar a comunidade como um todo.</Info>
			<InfoScene>Apesar da sua entrada atender aos critérios para envio, ela também parece conter um ou mais locais de salvamento específicos 'Liberação de Cenas'.
Tais locais não são suportados, assim, você não pode submeter esta entrada para aprovação.

Se você acha que isso é um engano, você pode submeter manualmente sua entrada nos nossos fóruns.
Independentemente disso, sua entrada Gamesave customizada não foi afetada.</InfoScene>	
			<Submit width="175">Sim, eu gostaria de compartilhar esta entrada</Submit>
			</SubmitPanel>
		</Step4>
		<DirWizard>
			<Title>Entrada Customizada de Saves: Assistente de Diretório; Passo %CURRENT% de %TOTAL%</Title>
			<Header>Entrada Customizada de Saves: Assistente de Diretório</Header>
			<Step1>
				<Info>Este assistente irá guiá-lo através do processo de adição ou modificação da regra de diretório para sua Entrada Customizada de Saves.

Este processo não deve demorar mais do que 1 minuto.

Para começar, você gostaria que o GameSave Manager detectasse dinamicamente parte deste diretório para você?</Info>
				<UseSpecialPaths width="300">Sim, por favor, detectar dinamicamente o seguinte diretório</UseSpecialPaths>
				<SpecialPaths>
					<DOCUMENTS>Documentos</DOCUMENTS>
					<SHARED_DOCUMENTS>Documentos Compartilhados</SHARED_DOCUMENTS>
					<APPDATA>AppData</APPDATA>
					<APPDATA_COMMON>AppData - Common</APPDATA_COMMON>
					<APPDATA_LOCAL>AppData - Local</APPDATA_LOCAL>
					<APPDATA_LOCALLOW>AppData - LocalLow</APPDATA_LOCALLOW>
					<PROG_FILES_86>Arquivos de Programa x86</PROG_FILES_86>
					<STEAM>Diretório de instalação Steam</STEAM>
					<STEAM_CACHE>Steam Cache</STEAM_CACHE>
					<STEAM_CLOUD>Steam Cloud</STEAM_CLOUD>
					<UPLAY>Ubisoft uPlay cache</UPLAY>
					<FLASH>Macromedia Flash cache</FLASH>
					<SAVED_GAMES>Jogos Salvos</SAVED_GAMES>
					<USER_PROFILE>Usuário</USER_PROFILE>
					<REGISTRY>A partir do Valor de Registro</REGISTRY>
				</SpecialPaths>
			</Step1>
			<Reg>
				<Info>Por favor use o formulário abaixo para especificar o 'valor de registro' que contém o diretório que você deseja detectar dinamicamente.

NOTA: Nomes de arquivo são automaticamente removidos do valor (por exemplo, "C:\Game\Launch.exe" transforma-se em "C:\Game").</Info>
				<Hive>Colméia do Registro:</Hive>
				<Path>Caminho do Registro:</Path>
				<Value>Valor do Registro:</Value>
				<Test>Detecção de Teste</Test>
			</Reg>
			<Step2>
				<InfoWithSpecialPath>Agora temos de acrescentar o restante do caminho até o fim do diretório que nós especificamos para detectar dinamicamente.

Para isso, basta digitar o restante do caminho do diretório no campo abaixo.
Se você não precisa acrescentar nada ao caminho dinamicamente detectado, deixe o campo em branco e clique em 'Próximo &gt;'.</InfoWithSpecialPath>
				<InfoWithoutSpecialPath>Como você escolheu não detectar dinamicamente o diretório, agora você precisa especificar o caminho completo abaixo.

Se você quiser voltar e ativar a Detecção Dinâmica, sinta-se a vontade para clicar "&lt; Voltar".</InfoWithoutSpecialPath>
				<DynamicDetection width="110">Detecção Dinâmica</DynamicDetection>
				<Append>Acrescentar o seguinte</Append>
				<Full>Procure no seguinte diretório</Full>
			</Step2>
			<Step3>
				<Info>Finalmente, precisamos especificar os arquivos para o backup.

Você pode usar 'curingas' (* e ?) em nomes do arquivo que você especificar.

Exemplos:
	*.* - Processa todos os arquivos
	*.sav - Processa todos arquivos '.sav'
	Meu*.sav - Processa todos arquivos '.sav' que começam com 'meu'
	MeuSave.sav - Processa todos arquivos 'MeuSave.sav' dentro do diretório raiz
	bin\MeuSave.sav - Processa o arquivo 'MeuSave.sav' dentro da subpasta 'bin'
	bin\*.* - Processa todos os arquivos dentro da subpasta 'bin'</Info>
				<Warning>NOTA: Arquivos separados com uma barra (por exemplo *.sav|*.ini)</Warning>
				<IncludedFiles>Arquivos a serem incluídos</IncludedFiles>
				<ExcludedFiles>Arquivos a serem excluídos</ExcludedFiles>
			</Step3>
		</DirWizard>
		<RegWizard>
			<Title>Entrada Customizada de Saves: Assistente de Registro</Title>
			<Header>Entrada Customizada de Saves: Assistente de Registro</Header>
			<Info>Por favor entre com os detalhes da Chave de Registro abaixo para backup.</Info>
			<Hive>Colméia do Registro:</Hive>
			<Path>Caminho do Registro:</Path>
			<DefinedValues>
				<Header>Valores do Registro:</Header>
				<EntireKey width="117">Fazer o backup da chave completa</EntireKey>
				<Specific>Fazer backup do(s) seguinte(s) valor(es):</Specific>
				<Values>Valores:</Values>
				<Info>Separar um valor com uma barra ( | ).</Info>
			</DefinedValues>
		</RegWizard>
	</Wizard>
	<SubmissionMessage>
		<Header>Mensagem de submissão</Header>
		<Info>Você está prestes a apresentar sua 'Entrada Customizada de Saves' nomeada '%NAME%' ao servidor do GameSave Manager para aprovação.

Gostaria de especificar uma mensagem de envio?</Info>
		<NoMsg width="185">Não, obrigado, apenas envie a minha entrada</NoMsg>
		<Msg width="317">Sim, por favor, gostaria de especificar algumas informações adicionais</Msg>
		<ReturnCodes>
			<NoConnection title="Erro" width="420" height="110">Ocorreu um erro ao tentar se comunicar com o servidor do GameSave Manager.
Talvez ele esteja offline ou você não possua uma conexão ativa com a internet!</NoConnection>
			<DBUpdate title="Erro" width="420" height="110">Parece haver uma atualização do banco de dados para você.

Por favor, aplique a atualização e tente novamente.</DBUpdate>
			<DynError title="Erro" width="420" height="110">A entrada não pôde ser enviada devido a um problema com sua 'Detecção Dinâmica'</DynError>
			<DupError title="Erro" width="420" height="110">Esta entrada parece que já foi enviada por você ou por outra pessoa.</DupError>
			<Banned title="Erro" width="420" height="110">Temos recebido muitas submissões de spam de seu endereço IP.
Por favor, tente enviar manualmente através de nossos fóruns</Banned>
			<MissingData title="Erro" width="420" height="110">Entrada parece estar faltando alguns dados necessários.</MissingData>
			<Update title="Erro" width="420" height="110">Esta versão do GameSave Manager não é mais suportada pelo servidor.
Por favor, atualize para a versão mais recente e tente novamente.</Update>
			<Maintenance title="Erro" width="420" height="110">O sistema de submissão parece estar fora do ar para manutenção.
Por favor, tente novamente mais tarde ou envie a entrada manualmente através de nossos fóruns</Maintenance>
			<SubmitError title="Erro" width="420" height="110">Houve um erro desconhecido ao apresentar a entrada.
Por favor, tente novamente mais tarde ou envie a entrada manualmente através de nossos fóruns</SubmitError>
			<Success title="Sucesso" width="420" height="110">Sua entrada intitulada '%NAME%' foi enviada com sucesso e agora aguarda aprovação.
			
			Obrigado.</Success>
		</ReturnCodes>
	</SubmissionMessage>
	<Errors>
		<InvalidEntry title="Erro:" width="420" height="110">A 'Entrada Customizada de Saves' selecionada não parece ser válida, ou ocorreu um erro ao consultar o banco de dados para dados necessários.

Por favor tente novamente.</InvalidEntry>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>