<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Restaurar Gamesave(s)</Title>
	<Detection>
		<Title>Detectar Entradas</Title>
		<ListCheck width="140">Selecionar tudo / Deselecionar tudo</ListCheck>
		<Counter>%TOTAL% item(s) detectado(s) / %SELECTED% item(s) selecionado(s)</Counter>
		<Legend>
			<Title>Legenda</Title>
			<Files>Arquivos serão restaurados</Files>
			<Registry>Dados do registro serão restaurados</Registry>
			<Warning>Entrada tem uma 'Mensagem de Aviso' que você pode querer ler</Warning>
			<Unrestorable>Incapaz de detectar o caminho de restauração devido a configurações ou um valor do registro ausente</Unrestorable>
			<EntireEntry>Toda entrada será restaurada</EntireEntry>
		</Legend>
	</Detection>
	<Options>
		<Start>Iniciar a tarefa de restauração agora.</Start>
		<Open>Abre um arquivo de Backup criado anteriormente para restauração.</Open>
	</Options>
	<Details>
		<Title>Detalhes da Entrada</Title>
		<NoneSelected>Nenhuma entrada selecionada.

Por favor, selecione uma entrada na lista à esquerda.</NoneSelected>
		<Unrestorable>A entrada selecionada não é restaurável.

Há muitas causas possíveis para isso, mas as mais comuns são:
1. Suas 'Configurações de Programa' estão impedindo a detecção (consulte 'Configuração de Detecção')
2. O caminho do save é dinamicamente detectado através de um valor de registro que atualmente não está presente em seu sistema.

Se o motivo número 2 é a causa, reinstale o jogo. Pode ser exigido para executá-lo.</Unrestorable>
		<UnrestorableEntry>Todos os dados de backup para esta entrada não são restauráveis devido ao GameSave Manager não conseguir detectar seus caminhos.

Por favor, selecione uma das sua entradas de diretório para obter mais informações, bem como possíveis soluções.</UnrestorableEntry>
		<Entry>
			<Name>Nome da Entrada:</Name>
			<VerInfo>Criado com:</VerInfo>
			<IsOfficial>Entrada Oficial:</IsOfficial>
			<Size>Tam. em disco:</Size>
			<Warning>Alerta:</Warning>
		</Entry>
		<Directory>
			<Directory>Pasta:</Directory>
			<Size>Tam. em disco:</Size>
			<Files>Arquivos:</Files>
		</Directory>
		<Registry>
			<Key>Chave de registro:</Key>
			<Values>Valores:</Values>
		</Registry>
	</Details>
	<Errors>
		<Success title="Sucesso" width="350" height="110">A Tarefa de Restauração foi concluída.

Felizmente, não foram detectados erros.</Success>
		<Failed title="Falha" width="420" height="110">A Tarefa de Restauração foi concluída.
		
Infelizmente, pelo menos 1 erro foi detectado.

Um relatório foi salvo. Você gostaria de vê-lo?</Failed>
		<NoArchive>Nenhum arquivo de Backup está atualmente carregado.

Para começar, por favor, clique no botão 'Abrir' no canto superior direito desta janela.</NoArchive>
		<InvalidFile>Aquele arquivo parece ser útil, pena não ser suportado pelo GameSave Manager.</InvalidFile>
		<Incompatible>O arquivo de Backup especificado não parece ser suportado por esta versão do GameSave Manager.

Por favor tente novamente.</Incompatible>
		<NoneSelected title="Erro:" width="350" height="110">Não foi especificado nenhum gamesave a ser restaurado.</NoneSelected>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>