<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Verificando atualizações</Title>
	<Info>Tal como acontece com todos os softwares, GameSave Manager possui atualizações regulares.
Esta página lista todas as atualizações disponíveis para você.

Clique no ícone à esquerda para verificar atualizações.</Info>
	<Recheck>Consulte os servidores novamente para atualizar as informações.</Recheck>
	<ProgramUpdate>
		<Title>Atualizações de Programa</Title>
		<Info>É altamente recomendável que você execute a versão mais recente do GameSave Manager.
Atualizações de Programa adicionam novos recursos, consertam bugs conhecidos e geralmente otimizam o GameSave Manager.</Info>
		<Download>Download</Download>
		<ApplyUpdate>Baixar &amp; Aplicar</ApplyUpdate>
	</ProgramUpdate>
	<LangPack>
		<Title>Pacote de Tradução</Title>
		<Info>Nenhuma 'Atualização de Programa' detectada.
Entretanto, o autor do Pacote de Tradução que você está usando publicou uma atualização.</Info>
		<Download>Download</Download>
		<ApplyUpdate>Baixar &amp; Aplicar</ApplyUpdate>
	</LangPack>
	<DatabaseUpdate>
		<Title>Atualização de banco de dados</Title>
		<Info>Enquanto atualizações de banco de dados não são tão importantes quanto atualizações do programa, elas adicionam suporte para mais jogos e corrigem problemas de detecção com entradas existentes.
Portanto, recomendamos que você atualize seu banco de dados pelo menos uma vez por semana.</Info>
		<Download>Aplicar Atualização</Download>
	</DatabaseUpdate>
	<Changelog>Ver Mudanças</Changelog>
	<DialogPrompt title="Atualização Disponível" width="500" height="110">Parece haver uma 'Atualização de Programa' ou 'Atualização de banco de dados' disponíveis para você.

Gostaria de visitar a página de atualizações?</DialogPrompt>
	<Errors>
		<Checking>Verificando atualizações...</Checking>
		<NoUpdates>Nenhuma atualização disponível</NoUpdates>
		<LangPack>[Feito pela comunidade] Atualização do Pacote de Tradução</LangPack>
		<LangPack_Invalid>Erro na consulta: 'Pacote de ID' desconhecido especificado!</LangPack_Invalid>
		<UpdateRequired>Atualização de banco de dados disponível; requer a última atualização do programa.</UpdateRequired>
		<NoConnection>Não é possível consultar o site para informações de lançamento. Por favor, tente novamente mais tarde.</NoConnection>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>