<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameSaveManager_Translation>
  <Title>Sauvegardes personnalisées</Title>
  <Info>Sur cette page, vous pouvez ajouter de nouvelles règles de détection que GameSave Manager prendra en compte.
Vous pouvez modifier une sauvegarde officiellement supportée afin de satisfaire vos besoins, ajouter une nouvelle sauvegarde, ou simplement éditer une de vos sauvegardes personnalisées.</Info>
  <List>
    <Header>Sauvegardes personnalisées existantes</Header>
    <NoEntries>Aucune sauvegarde personnalisée n'a été définie.

Pour commencer, cliquez sur le bouton 'Ajouter' ci-dessous.</NoEntries>
  </List>
  <Wizard>
    <Title>Assistant de sauvegarde personnalisée; Étape %CURRENT% sur %TOTAL%</Title>
    <Header>Assistant de sauvegarde personnalisée</Header>
    <Step1>
      <Info>Cet assistant va vous guider dans l'ajout ou la modification d'une sauvegarde personnalisée.

Dans cet asisstant, vous devrez spécifier diverses informations sur les données qui devront être sauvegardées, donc soyez prêt à répondre à quelques questions!
L'opération ne devrait pas prendre plus de 5 minutes. Vous pourrez annuler à tout moment.

Pour commencer, donnez un nom à la sauvegarde personnalisée.
Vous pouvez lui donner n'importe quel nom, mais il est préférable de choisir un nom significatif (comme le nom complet du jeu).</Info>
      <Name>Titre de la sauvegarde:</Name>
      <Warning>NOTE: Si vous ajoutez des fichiers, chemins ou données de registre à une sauvegarde officiellement supportée, merci d'utiliser le même nom que cette dernière afin de la remplacer avec vos propres définitions.

Votre sauvegarde personnalisée sera alors préremplie avec les données de la sauvegarde officiellement supportée.</Warning>
      <Errors>
        <InvalidName title="Nom invalide:" width="420" height="110">Le nom spécifié ('%NAME%') est déjà utilisé par une autre sauvegarde personnalisée.

Merci d'utiliser un nom différent, puis réessayez.</InvalidName>
        <NoName title="Pas de nom spécifié:" width="420" height="110">Vous avez oublié de donner un nom à votre sauvegarde personnalisée.

Veuillez spécifier un nom et réessayer.</NoName>
      </Errors>
    </Step1>
    <Step2>
      <Info>Le formulaire ci-dessous vous permet d'ajouter un avertissement à la sauvegarde personnalisée.
Une icône en forme de point d'exclamation sera affichée pour notifier l'utilisateur qu'un message d'avertissement existe, ce dernier pouvant être visionné via la fenêtre de détails.

Si vous ne désirez pas spécifier d'avertissement, laissez le formulaire tel quel et cliquez sur 'Suivant &gt;'</Info>
      <Backup>Avertissement lors de la sauvegarde</Backup>
      <Restore>Avertissement lors de la restauration</Restore>
    </Step2>
    <Step3>
      <Info>Dans le formulaire ci-dessous, spécifiez tous les fichiers, dossier et données du registre que vous souhaitez sauvegarder pour ce jeu.
Vous pouvez ajouter autant d'entrèes que vous le souhaitez.</Info>
      <DirTitle>Fichiers &amp; dossiers à sauvegarder:</DirTitle>
      <RegTitle>Données du registre à sauvegarder:</RegTitle>
      <Errors>
        <NothingSpecified title="Erreur:" width="420" height="110">Vous n'avez rien ajouté à cette sauvegarde!

Veuillez spécifier au moins un dossier ou une donnée du registre, puis réessayez.</NothingSpecified>
      </Errors>
    </Step3>
    <Step4>
      <Info>Et voilà!
Toutes les informations nécessaires ont été récupérées et il est possible de les sauver dans la base de données.

Si vous souhaitez changer les informations, vous pouvez le faire maintenant ou plus tard en éditant cette sauvegarde.</Info>
      <SubmitPanel>
        <Header>Partager la sauvegarde</Header>
        <Info>Cette sauvegarde respecte les critères de soumission aux serveurs de GameSave Manager pour validation.
Si elle est validée, cette sauvegarde sera disponible dans une future mise à jour de la base de donnée et profitera à l'ensemble de la communauté.</Info>
        <InfoScene>Bien que votre sauvegarde respecte les critères de soumission, elle semble contenir un dossier de sauvegarde pour un jeu piraté.
Ces dossiers ne sont pas supportés, il ne vous est donc pas possible de soumettre cette sauvegarde pour validation.

Si vous pensez que ceci est une erreur, vous pouvez ajouter votre sauvegarde sur nos Forums.
Quoi qu'il en soit, votre sauvegarde personnalisée n'est en rien affectée par cet avertissement.</InfoScene>
        <Submit>Oui, soumettre cette sauvegarde!</Submit>
      </SubmitPanel>
    </Step4>
    <DirWizard>
      <Title>Sauvegarde personnalisée: Ajout de dossier; Étape %CURRENT% sur %TOTAL%</Title>
      <Header>Sauvegarde personnalisée: Ajout de dossier</Header>
      <Step1>
        <Info>Cet assistant va vous guider dans l'ajout --ou la modification-- d'un dossier à votre sauvegarde personnalisée.

Cette opération ne devrait pas prendre plus d'une minute.

Pour commencer, voulez-vous que GameSave Manager détecte dynamiquement une partie du chemin du dossier pour vous?</Info>
        <UseSpecialPaths>Oui, détectez dynamiquement le dossier suivant</UseSpecialPaths>
        <SpecialPaths>
          <DOCUMENTS>Mes documents</DOCUMENTS>
          <SHARED_DOCUMENTS>Documents partagés</SHARED_DOCUMENTS>
          <APPDATA>Application Data</APPDATA>
          <APPDATA_COMMON>Application Data - Commun</APPDATA_COMMON>
          <APPDATA_LOCAL>Application Data - Local</APPDATA_LOCAL>
          <PROG_FILES_86>Programmes (x86)</PROG_FILES_86>
          <STEAM>Dossier d'installation de Steam</STEAM>
          <STEAM_CACHE>Cache de Steam</STEAM_CACHE>
          <STEAM_CLOUD>Sauvegarde de Steam sur le cloud</STEAM_CLOUD>
          <UPLAY>Cache de Ubisoft uPlay</UPLAY>
          <FLASH>Cache de Macromedia Flash</FLASH>
          <SAVED_GAMES>Parties enregistrées</SAVED_GAMES>
          <USER_PROFILE>Dossier utilisateur</USER_PROFILE>
          <REGISTRY>Venant d'une valeur du registry</REGISTRY>
        </SpecialPaths>
      </Step1>
      <Reg>
        <Info>Utilisez le formulaire ci-dessous pour spécifier une valeur du registre qui contient le dossier que vous souhaitez détecter automatiquement.

NOTE: Les noms de fichier sont automatiquement supprimés du chemin (par exemple, "C:\Jeu\Lancer.exe" deviendra "C:\Jeu").</Info>
        <Hive>Hkey de base:</Hive>
        <Path>Chemin de la clé:</Path>
        <Value>Valeur:</Value>
        <Test>Tester la détection</Test>
      </Reg>
      <Step2>
        <InfoWithSpecialPath>Il ne reste plus qu'à compléter le chemin détécté préalablement.

Pour cela, entrez le reste du chemin dans le champ ci-dessous.
Si vous n'avez pas besoin de compléter le chemin détecté, laissez le champ vide et cliquez sur 'Suivant &gt;'.</InfoWithSpecialPath>
        <InfoWithoutSpecialPath>Comme vous avez choisi de ne pas détecter un dossier dynamiquement, vous devez spécifier le chemin complet ci-dessous.

Si vous désirez revenir en arrière pour activer la détection dynamique, cliquez sur "&lt; Retour".</InfoWithoutSpecialPath>
        <DynamicDetection>Détection dynamique</DynamicDetection>
        <Append>Compléter par ce qui suit</Append>
        <Full>Lire le contenu du dossier suivant</Full>
      </Step2>
      <Step3>
        <Info>Enfin, il faut spécifier les fichiers à sauvegarder.

Vous pouvez utiliser des 'jokers' (* and ?) dans les noms de fichier que vous spécifiez.

Exemples:
  *.* - Traiter tous les fichiers
  *.sav - Traiter tous les fichiers se terminant par '.sav'
  Sa*.sav - Traiter tous les fichiers commençant par 'sa' et se terminant par '.sav'
  Sauvegarde.sav - Traiter le fichier 'Sauvegarde.sav' dans le dossier parent
  bin\Sauvegarde.sav - Traiter le fichier 'Sauvegarde.sav' dans le sous-dossier 'bin'
  bin\*.* - Traiter tous les fichiers dans le sous-dossier 'bin'</Info>
        <Warning>NOTE: Séparez les fichiers par un pipe (par exemple *.sav|*.ini)</Warning>
        <IncludedFiles>Fichiers à inclure</IncludedFiles>
        <ExcludedFiles>Fichiers à exclure</ExcludedFiles>
      </Step3>
    </DirWizard>
    <RegWizard>
      <Title>Sauvegarde personnalisée: Ajout d'une donnée du registre</Title>
      <Header>Sauvegarde personnalisée: Ajout d'une donnée
du registre</Header>
      <Info>Veuillez entrer la clé à enregistrer ci-dessous.</Info>
      <Hive>Hkey de base:</Hive>
      <Path>Chemin de la clé:</Path>
      <DefinedValues>
        <Header>Valeurs du registre:</Header>
        <EntireKey>Sauvegarder toute la clé</EntireKey>
        <Specific>Sauvegarder les valeurs suivantes:</Specific>
        <Values>Valeurs:</Values>
        <Info>Séparez les valeurs par un pipe ( | ).</Info>
      </DefinedValues>
    </RegWizard>
  </Wizard>
  <SubmissionMessage>
    <Header>Message aux validateurs</Header>
    <Info>Vous êtes sur le point de soumettre la sauvegarde nommée '%NAME%' aux serveurs de GameSave Manager pour validation.

Voulez-vous spécifier un message aux validateurs?</Info>
    <NoMsg>Non merci, soumettez juste la sauvegarde</NoMsg>
    <Msg>Oui, je voudrais entrer des informations supplémentaires</Msg>
    <ReturnCodes>
      <NoConnection title="Erreur" width="420" height="110">Une erreur est survenue en contactant les serveurs de GameSave Manager.
Peut-être sont-ils indisponibles ou vous êtes déconnecté d'internet?</NoConnection>
      <DBUpdate title="Erreur" width="420" height="110">Une mise à jour de la base de donnée est disponible.

Veuillez installer la mise à jour et réessayer.</DBUpdate>
      <DynError title="Erreur" width="420" height="110">La sauvegarde n'a pas pu être partagée à cause d'un problème avec sa détection dynamique</DynError>
      <DupError title="Erreur" width="420" height="110">Cette sauvegarde a déjà été partagée par vous ou quelqu'un d'autre.</DupError>
      <Banned title="Erreur" width="420" height="110">Nous avons reçu un trop grand nombre de tentatives de partage depuis votre IP.
Veuillez partager votre sauvegarde sur nos Forums</Banned>
      <MissingData title="Erreur" width="420" height="110">Des données obligatoires manquent à la sauvegarde.</MissingData>
      <Update title="Erreur" width="420" height="110">Cette version de GameSave Manager n'est plus supportée par le serveur.
Merci de mettre à jour l'application et de réessayer.</Update>
      <Maintenance title="Erreur" width="420" height="110">Le système de partage est désactivé pour cause de maintenance.
Veuillez essayer plus tard ou partager votre sauvegarde sur nos Forums</Maintenance>
      <SubmitError title="Erreur" width="420" height="110">Une erreur inconnue est survenue pendant le partage de la sauvegarde.
Veuillez essayer plus tard ou partager votre sauvegarde sur nos Forums</SubmitError>
      <Success title="Succès" width="420" height="110">Votre sauvegarde nommée '%NAME%' a été partagée avec succès et est en attente de validation.
      
      Merci.</Success>
    </ReturnCodes>
  </SubmissionMessage>
  <Errors>
    <InvalidEntry title="Erreur:" width="420" height="110">La sauvegarde sélectionnée n'est pas valide, ou une erreur est survenue à l'appel de la base de données.

Veuillez réessayer.</InvalidEntry>
  </Errors>
</GameSaveManager_Translation>