<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameSaveManager_Translation>
  <Title>Synchronisation &amp; Lien</Title>
  <Info>Synchronisation &amp; Lien vous permet de déplacer certaines de vos sauvegardes dans un dossier choisi via des liens symboliques (similaire à la façon dont le décentraliseur Steam fonctionne).

Utilisé en conjonction avec Dropbox, Google Drive ou SkyDrive, c'est une solution simple et rapide pour faire des sauvegardes 'dans le cloud'.</Info>
  <Detection>
    <Title>Sauvegardes supportées</Title>
    <ListCheck>Sélectionner / Déselectionner tout</ListCheck>
    <Counter>%TOTAL% item(s) detected / %SELECTED% item(s) selected</Counter>
  </Detection>
  <Options>
    <Start>Commencer la tâche de synchronisation et liage maintenant.</Start>
    <Unlink>Délier toutes les sauvegardes faites précédemment dans un dossier choisi.</Unlink>
    <Relink>Relier toutes les sauvegardes faites précédemment dans un dossier choisi.</Relink>
    <Rescan>Rescanner le système pour des sauvegardes supportées.</Rescan>
  </Options>
  <Unlink>
    <Header>Synchronisation &amp; Lien; Déliage</Header>
    <Info>Veuillez sélectionner les dosiers à délier dans la liste ci-dessous.</Info>
    <ListCheck>Sélectionner / Déselectionner tout</ListCheck>
    <DupSaves>Copier les sauvegardes; ne pas supprimer les fichiers source</DupSaves>
  </Unlink>
  <Errors>
    <Success title="Succès" width="350" height="110">La tâche de Synchronisation &amp; Lien est terminée.

Aucune erreur n'a été détectée.</Success>
    <Failed title="Échec" width="420" height="150">La tâche de Synchronisation &amp; Lien est terminée.
    
Malheureusement, au moins 1 erreur a été détectée.

Un journal des opérations a été sauvé. Voulez-vous l'afficher?</Failed>
    <NoEntries>GameSave Manager n'a pas pu trouver de sauvegarde supportée sur votre système.

Peut-être y a-t-il une mise à jour de la base de donnée de disponible?
Vous pouvez aussi créer une sauvegarde personnalisée.</NoEntries>
    <NoneSelected title="Erreur:" width="350" height="110">Aucune sauvegarde n'a été sélectionnée pour être inclue dans la tâche.</NoneSelected>
  </Errors>
</GameSaveManager_Translation>