<?xml version="1.0" encoding="ISO 8859-2"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Vnosi shranjenih iger po meri</Title>
	<Info>Na tej strani lahko dodate nova pravila zaznave za GameSave Manager.
Tukaj lahko spremenite uradno podprt vnos, da vam bo ustrezal, dodate nov vnos ali pa upravljate z že obstojeèimi vnosi shranjenih iger po meri.</Info>
	<List>
		<Header>Obstojeèi vnosi</Header>
		<NoEntries>Trenutno ni doloèenih 'vnosov shranjenih iger po meri'.

Da zaènete, kliknite spodnji gumb 'Dodaj'.</NoEntries>
	</List>
	<Wizard>
		<Title>Èarovnik za vnose shranjenih iger po meri; korak %CURRENT% od %TOTAL%</Title>
		<Header>Èarovnik za vnose shranjenih iger po meri</Header>
		<Step1>
			<Info>Ta èarovnik vas bo vodil skozi opravilo dodajanja ali spreminjanja 'vnosov shranjenih iger po meri'.

Èarovnik vas bo spraševal o razliènih podrobnostih o podatkih, ki bi jih radi varnostno kopirali, zato bodite pripravljeni, da boste odgovorili na nekaj vprašanj.
To opravilo ne bi smelo trajati veè kot 5 minut. Zapomnite si, da ga lahko kadarkoli preklièete.

Da zaènete, morate vnos shranjene igre po meri poimenovati.
Ime je lahko poljubno, ampak je priporoèeno, da ga poimenujete smiselno (uporabite recimo polni naslov igre).</Info>
			<Name>Naslov vnosa:</Name>
			<Warning>OPOMBA: èe želite pripeti dodatne datoteke, poti ali registrske vnose k 'uradno podprtem vnosu', uporabite ime tega vnosa, da ga prepišete s svojimi podatki.

Vaš vnos shranjene igre po meri bo izpolnjen s podatki, ki so uradno podprti in te boste lahko tudi uredili.</Warning>
			<Errors>
				<InvalidName title="Neveljavno ime:" width="420" height="110">Podano ime ('%NAME%') je že v uporabi za drug vnos shranjene igre po meri.

Podajte drugaèno ime in poskusite znova.</InvalidName>
				<NoName title="Ime ni podano:" width="420" height="110">Niste poimenovali vašega vnosa shranjene igre po meri.

Podajte ime in poskusite znova.</NoName>
			</Errors>
		</Step1>
		<Step2>
			<Info>Spodnji obrazec vam dovoljuje podati kakršnokoli opozorilno sporoèilo za ta vnos.
Za obvestilo o opozorilnem sporoèilu je uporabljena ikona klicaja, ob izboru pa lahko sporoèilo vidite v pultu 'podrobnosti vnosa'.

Èe opozoril ne želite podati, pustite spodnji obrazec prazen in kliknite 'Naprej &gt;'</Info>
			<Backup>Opozorilo varnostnega kopiranja</Backup>
			<Restore>Opozorilo obnavljanja</Restore>
		</Step2>
		<Step3>
			<Info>Z uporabno spodnjega obrazca podajte katere predmete (datoteke, mape in registrske vnose) bi radi varnostno kopirali za ta vnos.
Dodate lahko poljubno število predmetov.</Info>
			<DirTitle>Varnostno kopiraj naslednje datoteke in mape:</DirTitle>
			<RegTitle>Varnostno kopiraj naslednje registrske vnose:</RegTitle>
			<Errors>
				<NothingSpecified title="Napaka:" width="420" height="110">Niste podali nobenih vnosov za varnostno kopiranje.

Podajte vsaj eno mapo ali en registrski vnos in poskusite znova.</NothingSpecified>
			</Errors>
		</Step3>
		<Step4>
			<Info>Konèali smo!
Vsi zahtevani podatki so bili zbrani in so pripravljeni za shranjevanje v podatkovno zbirko.

Èe želite karkoli spremeniti, lahko to storite sedaj ali kasneje tako da uredite ta vnos.</Info>
			<SubmitPanel>
				<Header>Delite vnos</Header>
				<Info>Ta vnos izpolnjuje pogoje za pošiljanje na strežnike za GameSave Manager, kjer bo poèakal na odobritev.
Èe bo odobren, bo vnos vgrajen v prihodnje 'posodobitve podatkovnih zbirk' in tako na voljo tudi ostalim èlanom skupnosti.</Info>
				<InfoScene>Èeprav vaš vnos ustreza pogojem za pošiljanje, pa morda vsebuje mesta shranjenih iger, ki so poznana iz piratskih izdaj igre.
Takšna mesta niso podprta, zato vnosa tudi ne morete poslati v odobritev.

Èe mislite, da je to napaka, lahko vnos roèno pošljete v naših forumih.
Kljub vsemu bo vaš vnos shranjene igre po meri ostal nespremenjen.</InfoScene>
				<Submit>Da, rad bi delil ta vnos</Submit>
			</SubmitPanel>
		</Step4>
		<DirWizard>
			<Title>Vnosi shranjenih iger po meri: èarovnik za mape; korak %CURRENT% od %TOTAL%</Title>
			<Header>Vnosi shranjenih iger po meri: èarovnik za mape</Header>
			<Step1>
				<Info>Ta èarovnik vas bo vodil skozi opravilo dodajanja ali spreminjanja pravil map za vaš vnos shranjene igre po meri.

To opravilo ne bi smelo trajati veè kot minuto.

Ali bi ob zaèetku želeli, da GameSave Manager sam zazna del te mape za vas?</Info>
				<UseSpecialPaths>Da, dinamièno zaznaj naslednjo mapo</UseSpecialPaths>
				<SpecialPaths>
					<DOCUMENTS>Moji dokumenti</DOCUMENTS>
					<SHARED_DOCUMENTS>Deljeni dokumenti</SHARED_DOCUMENTS>
					<APPDATA>Application Data</APPDATA>
					<APPDATA_COMMON>Application Data - Common</APPDATA_COMMON>
					<APPDATA_LOCAL>Application Data - Local</APPDATA_LOCAL>
					<APPDATA_LOCALLOW>Application Data - LocalLow</APPDATA_LOCALLOW>
					<PROG_FILES_86>Program Files x86</PROG_FILES_86>
					<STEAM>Namestitvena mapa za Steam</STEAM>
					<STEAM_CACHE>Steam Cache</STEAM_CACHE>
					<STEAM_CLOUD>Steam Cloud</STEAM_CLOUD>
					<UPLAY>Predpomnilnik za Ubisoft uPlay</UPLAY>
					<FLASH>Predpomnilnik za Macromedia Flash</FLASH>
					<SAVED_GAMES>Shranjene igre</SAVED_GAMES>
					<USER_PROFILE>Domaèa mapa</USER_PROFILE>
					<REGISTRY>Iz registrske vrednosti</REGISTRY>
				</SpecialPaths>
			</Step1>
			<Reg>
				<Info>Uporabite spodnji obrazec, da podate 'registrsko vrednost', ki vsebuje mapo, ki bi jo želeli dinamièno zaznati.

OPOMBA: iz vrednosti bodo samodejno odstranjena imena datotek (npr, "C:\Game\Launch.exe" postane "C:\Game").</Info>
				<Hive>Registrska skupina (hive):</Hive>
				<Path>Registrska pot:</Path>
				<Value>Registrska vrednost:</Value>
				<Test>Preizkusi zaznavo</Test>
			</Reg>
			<Step2>
				<InfoWithSpecialPath>Sedaj moramo pripeti še preostanek poti na konec mape, ki smo jo predhodno podali za dinamièno zaznavo.

Da to storite, vnesite preostanek poti v spodnje polje.
Èe ne rabite pripeti niè, pustite polje prazno in kliknite 'Naprej &gt;'.</InfoWithSpecialPath>
				<InfoWithoutSpecialPath>Ker ste izbrali, da ne želite dinamièno zaznati mape, morate spodaj podati polno pot.

Èe želite iti nazaj in omogoèiti dinamièno zaznavo, kliknite "&lt; Nazaj".</InfoWithoutSpecialPath>
				<DynamicDetection>Dinamièna zaznava</DynamicDetection>
				<Append>Pripni naslednje</Append>
				<Full>Preišèi naslednjo mapo</Full>
			</Step2>
			<Step3>
				<Info>Na koncu morate doloèiti katere datoteke bi radi varnostno kopirali.

Znotraj podanih imen datotek lahko uporabite 'nadomestne znake' (* in ?).

Primeri:
	*.* - obdela vse datoteke
	*.sav - obdela vse vrste datotek '.sav'
	My*.sav - obdela vse vrste datotek '.sav', ki se zaènejo z 'my'
	MySave.sav - obdela datoteko 'MySave.sav' znotraj korenske mape
	bin\MySave.sav - obdela datoteko 'MySave.sav' znotraj podmape 'bin'
	bin\*.* - obdela vse datoteke znotraj podmape 'bin'</Info>
				<Warning>OPOMBA: loèite datoteke z navpièno èrto (na primer *.sav|*.ini)</Warning>
				<IncludedFiles>Vkljuèi datoteke</IncludedFiles>
				<ExcludedFiles>Izkljuèi datoteke</ExcludedFiles>
			</Step3>
		</DirWizard>
		<RegWizard>
			<Title>Vnosi shranjenih iger po meri: èarovnik za register</Title>
			<Header>Vnosi shranjenih iger po meri: èarovnik za register</Header>
			<Info>Za varnostno kopiranje morate spodaj vnesti podrobnosti registrskega kljuèa.</Info>
			<Hive>Registrska skupina (hive):</Hive>
			<Path>Registrska pot:</Path>
			<DefinedValues>
				<Header>Registrske vrednosti:</Header>
				<EntireKey>Varnostno kopiraj celoten kljuè</EntireKey>
				<Specific>Varnostno kopiraj naslednje vrednosti:</Specific>
				<Values>Vrednosti:</Values>
				<Info>Imena vrednosti loèite z navpièno èrto ( | ).</Info>
			</DefinedValues>
		</RegWizard>
	</Wizard>
	<SubmissionMessage>
		<Header>Sporoèilo ob pošiljanju</Header>
		<Info>Pravkar boste poslali vaš vnos shranjene igre po meri poimenovan '%NAME%' na strežnike za GameSave Manager, kjer bo poèakal na odobritev.

Ali bi radi podali tudi sporoèilo ob pošiljanju?</Info>
		<NoMsg>Ne, samo pošlji vnos</NoMsg>
		<Msg>Da, rad bi dodal dodatne podrobnosti</Msg>
		<ReturnCodes>
			<NoConnection title="Napaka" width="420" height="110">Med poskusom povezovanja s strežnikom za GameSave Manager je prišlo do napake.
Morda je nepovezan ali pa nimate dejavne internetne povezave?</NoConnection>
			<DBUpdate title="Napaka" width="420" height="110">Izgleda, da obstaja posodobitev podatkovne zbirke.

Uveljavite posodobitev in poskusite znova.</DBUpdate>
			<DynError title="Napaka" width="420" height="110">Vnosa ni bilo mogoèe poslati, saj obstaja težava z njegovo 'dinamièno zaznavo'</DynError>
			<DupError title="Napaka" width="420" height="110">Ta vnos ste že poslali ali pa je to storil nekdo drug.</DupError>
			<Banned title="Napaka" width="420" height="110">Iz vašega naslova IP smo prejeli preveè nezaželene pošte.
Poskusite roèno poslati preko naših forumov</Banned>
			<MissingData title="Napaka" width="420" height="110">Izgleda, da vnosu manjkajo zahtevani podatki.</MissingData>
			<Update title="Napaka" width="420" height="110">Ta razlièica GameSave Manager-ja ni veè podprta s strani strežnika.
Posodobite na najnovejšo razlièico in poskusite znova.</Update>
			<Maintenance title="Napaka" width="420" height="110">Sistem za pošiljanje je nepovezan zaradi vzdrževanja.
Poskusite znova ali pa vnos roèno pošljite preko naših forumov</Maintenance>
			<SubmitError title="Napaka" width="420" height="110">Med pošiljanjem vnosa je prišlo do neznane napake.
Poskusite znova ali pa vnos roèno pošljite preko naših forumov</SubmitError>
			<Success title="Uspeh" width="420" height="110">Vaš vnos poimenovan '%NAME%' je bil uspešno poslan in èaka na odobritev.
			
			Hvala.</Success>
		</ReturnCodes>
	</SubmissionMessage>
	<Errors>
		<InvalidEntry title="Napaka:" width="420" height="110">Izbran 'vnos shranjene igre po meri' ne izgleda veljaven ali pa je med poizvedovanjem po podatkovni zbirki za zahtevanimi podatki prišlo do napake.

Poskusite znova.</InvalidEntry>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>