<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Eigene Spielstände-Einträge</Title>
	<Info>Auf dieser Seite können Sie eigene Ortungsregeln erstellen/hinzufügen.
Ändere ein offizieller Eintrag auf Ihre Bedürfnisse, füge einen komplett neuen Eintrag ein oder managen Sie die existierende Einträge.</Info>
	<List>
		<Header>Existierender Eintrag</Header>
		<NoEntries>Es wurde noch kein eigener Eintrag definiert.

Klicken Sie auf 'Hinzufügen' um einen hinzuzufügen.</NoEntries>
	</List>
	<Wizard>
		<Title>Custom Gamesave Entries Wizard; Schritt %CURRENT% con %TOTAL%</Title>
		<Header>Custom Gamesave Entries Wizard</Header>
		<Step1>
			<Info>Dieser wizard wird Sie durch den Prozess von einem eigenen Eintrag hinzuzufügen oder modifizieren führen.

Alle benötigten Informationen wird mit diesem Wizard gesammelt. Machen Sie sich für einige Fragen bereit!
Dieser Prozess geht nicht länger als 5 Minuten. Sie können Ihn wann immer Sie wollen abbrechen.

Wählen Sie für den Anfang einen Namen für diesen Zeitplan aus.
Sie können es bennen wie Sie wollen. Empfohlen wird aber bedeutsamer Namen, damit Sie schnell wissen, was der Zeitplan macht.</Info>
			<Name>Titel:</Name>
			<Warning>Hinweis: Wenn Sie spezielle Daten, Pfade oder Registry-Einträge zu einem existierenden Eintrag erweitern, verwenden Sie bitte den gleichen Namen (überschreiben).

Deine eigene Einträge werden dann unter 'offiziell Unterstützte' eingetragen.</Warning>
			<Errors>
				<InvalidName title="Invalid name:" width="420" height="110">Der eingegebener Name ('%NAME%') wird schon für eine andere Aufgabe verwendet.

Geben Sie einen anderen Namen ein!</InvalidName>
				<NoName title="No name specified:" width="420" height="110">Sie haben keinen Namen eingegeben!

Geben Sie einen Namen ein!</NoName>
			</Errors>
		</Step1>
		<Step2>
			<Info>Das Formular unten erlaubt es Ihnen, Warnhinweise zu setzen.
Ein Ausrufzeichen-Icon wird für ein Warnhinweise benutzt und können unter Eintrag-Details gelesen werden.

Wenn Sie keine Warnhinweise setzen möchten, lassen Sie das Formular einfach leer und klicken Sie auf 'Weiter &gt;'</Info>
			<Backup>Backup Warnung</Backup>
			<Restore>Wiederherstellung-Warnung</Restore>
		</Step2>
		<Step3>
			<Info>Benutze das untere Formular und geben Sie alle Dateien, Verzeichnisse und Registry-Werten an, die Sie backuppen möchten.
Sie können soviele Dateien hinzufügen wie Sie möchten!</Info>
			<DirTitle>Dateien & Verzeichnisse zum backuppen:</DirTitle>
			<RegTitle>Registry-Data zum backuppen:</RegTitle>
			<Errors>
				<NothingSpecified title="Error:" width="420" height="110">Sie haben nichts Ausgewählt!

Bitte wählen Sie mind. ein Verzeichnis oder Registry-Eintrag aus!</NothingSpecified>
			</Errors>
		</Step3>
		<Step4>
			<Info>Fertig!
Alle erforderliche Informationen wurden gesammelt und sind bereit, in die Datenbank eingespeist zu werden.

Wenn Sie etwas ändern möchten, können Sie das jetzt oder später tun.</Info>
			<SubmitPanel>
				<Header>Eintrag teilen</Header>
				<Info>Dieser Eintrag scheint die Kriterien vom GameSave Manager-Server zu erfüllen.
Wenn dieser akzeptiert wird, wird der Eintrag in ein künftiges Datenbank-Update implementiert und die ganze Community profitiert davon!</Info>
   <InfoScene>Obwohl Ihr Eintrag gültig ist, kann dieser nicht veröffentlich werden. Es scheint dass der Eintrag für ein 'Scene Release' ist (gecracktes Spiel).
Solche Spielstände werden von GameSave Manger nicht offiziell unterstützt und können somit nicht eingesandt werden.

Falls das eine Fehlermeldung sein sollte, dann schreiben Sie bitte Ihre Regel ins Forum.</InfoScene>
				<Submit width="175">Ja, Ich möchte diesen Eintrag veröffentlichen!</Submit>
			</SubmitPanel>
		</Step4>
		<DirWizard>
			<Title>Custom Gamesave Entries: Verzeichnis-Wizard; Schritt %CURRENT% von %TOTAL%</Title>
			<Header>Custom Gamesave Entries: Verzeichnis-Wizard</Header>
			<Step1>
				<Info>Dieser wizard wird Sie durch den Prozess von eine eigene Verzeichnisregel hinzuzufügen oder modifizieren, führen.

This process shouldn't take longer than a minute.

Möchten Sie dass GameSave Manager den Pfad dynamisch für Sie findet?</Info>
				<UseSpecialPaths width="300">Ja gerne, finde die folgende Verzeichnisse</UseSpecialPaths>
				<SpecialPaths>
					<DOCUMENTS>Meine Dokumente</DOCUMENTS>
					<SHARED_DOCUMENTS>Gemeinsame Dokumente</SHARED_DOCUMENTS>
					<APPDATA>Application Data</APPDATA>
					<APPDATA_COMMON>Application Data - Common</APPDATA_COMMON>
					<APPDATA_LOCAL>Application Data - Local</APPDATA_LOCAL>
					<PROG_FILES_86>Program Files x86</PROG_FILES_86>
					<STEAM>Steam Installationsverzeichnis</STEAM>
					<STEAM_CACHE>Steam Cache</STEAM_CACHE>
					<STEAM_CLOUD>Steam Cloud</STEAM_CLOUD>
					<UPLAY>Ubisoft uPlay cache</UPLAY>
					<FLASH>Macromedia Flash cache</FLASH>
					<SAVED_GAMES>Spielstände</SAVED_GAMES>
					<USER_PROFILE>User Home</USER_PROFILE>
					<REGISTRY>Vom Registry-Wert</REGISTRY>
					<APPDATA_LOCALLOW>Application Data - LocalLow</APPDATA_LOCALLOW>
				</SpecialPaths>
			</Step1>
			<Reg>
				<Info>Bitte benutzen Sie das Formular unten, um ein Registry-Wert einzutragen, der den gewünschten Pfad angibt.

Hinweis: Dateinamen wird beim Wert automatisch entfernt (z.B. "C:\Game\Launch.exe" wird zu "C:\Game").</Info>
				<Hive>Registry Hive:</Hive>
				<Path>Registry Pfad:</Path>
				<Value>Registry Wert:</Value>
				<Test>Pfad Test</Test>
			</Reg>
			<Step2>
				<InfoWithSpecialPath>Wir müssen jetzt noch das Unterverzeichnis (falls benötigt) für den Pfad einfügen.

Schreibe einfach den Rest des Pfades in das untere Feld.
Falls kein weiterer Eintrag benötigt wird, lasse das Feld leer und klicke auf 'Weiter &gt;'.</InfoWithSpecialPath>
				<InfoWithoutSpecialPath>Falls kein dynamischer Pfad eingegeben wurde, müssen Sie jetzt den vollständigen Pfad eingeben.

Falls Sie zurückkehren möchten um ein dynamischen Pfad zu erstellen, klicken Sie auf "&lt; Zurück".</InfoWithoutSpecialPath>
				<DynamicDetection width="110">Dynamische Ortung</DynamicDetection>
				<Append>Füge folgendes ein</Append>
				<Full>Gehen Sie in das Verzeichnis</Full>
			</Step2>
			<Step3>
				<Info>Zuletzt muss angegeben werden, welche Dateien gesichert werden müssen.

Sie können auch 'Platzhalter' (* und ?) im Dateinamen setzen.

Beispiele:
	*.* - alle Dateien
	*.sav - alle Dateien, die auf '.sav' enden
	My*.sav - alle Dateien, die auf '.sav' enden und mit 'my' beginnen
	MySave.sav - Die Datei, die genau 'MySave.sav' heisst
	bin\MySave.sav - Die Datei, die genau 'MySave.sav' heisst und sich im Unterordner 'bin' befindet
	bin\*.* - alle Dateien im Unterordner 'bin'</Info>
				<Warning>Hinweis: Separiere die Regel mit einem Pipex (z.B. *.sav|*.ini)</Warning>
				<IncludedFiles>einbeziehende Dateien</IncludedFiles>
				<ExcludedFiles>auszuschliessende Dateien</ExcludedFiles>
			</Step3>
		</DirWizard>
		<RegWizard>
			<Title>Custom Gamesave-Einträge: Registry Wizard</Title>
			<Header>Custom Gamesave-Einträge: Registry Wizard</Header>
			<Info>Bitte geben Sie den Registry-Key unten für den Backup ein.</Info>
			<Hive>Registry Hive:</Hive>
			<Path>Registry Pfad:</Path>
			<DefinedValues>
				<Header>Registry Werte:</Header>
				<EntireKey width="117">Ganzen Key backuppen</EntireKey>
				<Specific>Folgende Werte backuppen:</Specific>
				<Values>Werte:</Values>
				<Info>Separiere Wertnamen mit einem Pipex ( | ).</Info>
			</DefinedValues>
		</RegWizard>
	</Wizard>
	<SubmissionMessage>
		<Header>Einreich-Nachricht</Header>
		<Info>Sie sind dabei, den Eintrag '%NAME%' in den GameSave Manager-Server einzureichen.

Möchten Sie eine Nachricht hinzufügen?</Info>
		<NoMsg width="185">Nein danke, nur senden</NoMsg>
		<Msg width="317">Ja bitte, ich möchte eine Info mitsenden</Msg>
		<ReturnCodes>
			<NoConnection title="Error" width="420" height="110">Ein Fehler ist aufgetreten. Konnte nicht mit dem Server verbinden.
Eventuell ist der Server offline oder Sie haben keine Internetverbindung</NoConnection>
			<DBUpdate title="Error" width="420" height="110">Es scheint als gäbe es ein Datenbank-Update für Sie.

Bitte versuchen Sie es nochmals.</DBUpdate>
			<DynError title="Error" width="520" height="110">Der Eintrag konnte nicht übermittel werden, wegen einem Fehler bei der 'dynamischen Ortung'</DynError>
			<DupError title="Error" width="420" height="110">Der Eintrag wurde schon von Ihnen oder jemand anderen eingereicht.</DupError>
			<Banned title="Error" width="420" height="110">Wir haben schon zuviele Spams von Ihrer IP-Adresse bekommen!
Bitte senden Sie den Eintrag via Forum</Banned>
			<MissingData title="Error" width="420" height="110">Benötigte Informationen vom Eintrag existiert nicht</MissingData>
			<Update title="Error" width="420" height="110">Diese Version vom GameSave Manager wird nicht länger vom Server supportet.
Bitte führen Sie ein Update durch.</Update>
			<Maintenance title="Error" width="420" height="110">Der Server ist scheinbar wegen Wartung offline.
Bitte senden Sie den Eintrag via Forum</Maintenance>
			<SubmitError title="Error" width="420" height="110">Ein unbekannter Fehler tritt auf!
Bitte senden Sie den Eintrag via Forum</SubmitError>
			<Success title="Success" width="420" height="110">Dein Eintrag mit dem Namen '%NAME%' wurde erfolgreich eingereicht und wartet auf eine Genehmigung.
			
			Vielen Dank.</Success>
		</ReturnCodes>
	</SubmissionMessage>
	<Errors>
		<InvalidEntry title="Error:" width="420" height="110">Der gewählte 'Custom Gamesave-Eintrag' scheint ungültig zu sein oder ein Fehler bei der Datenbankabfrage trat auf.

Versuchen Sie es nochmals!</InvalidEntry>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>