<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Salvataggi Personalizzati</Title>
	<Info>In questa pagina, puoi creare nuove regole di rilevazione per GameSave Manager.
Modifica un elemento già esistente nell'elenco ufficiale, crea un nuovo elemento o gestisci gli elementi personalizzati già creati.</Info>
	<List>
		<Header>Elementi Esistenti</Header>
		<NoEntries>Nessun Salvataggio Personalizzato presente.

Per iniziare, clicca sul pulsante "Aggiungi" qui sotto.</NoEntries>
	</List>
	<Wizard>
		<DirWizard>
         <Step1>
            <SpecialPaths>
               <APPDATA_LOCALLOW>Application Data - LocalLow</APPDATA_LOCALLOW>
            </SpecialPaths>
         </Step1>
        </DirWizard>
		<Title>Wizard Salvataggio Personalizzato; Fase %CURRENT% di %TOTAL%</Title>
		<Header>Wizard Salvataggio Personalizzato</Header>
		<Step1>
			<Info>Questo wizard ti guiderà attraverso il processo di creazione (o di modifica) di un Salvataggio Personalizzato.

Durante questo wizard, ti verranno richieste varie informazioni riguardanti i dati da salvare, quindi preparati a rispondere ad alcune domande.
Questo processo non dovrebbe durare più di 5 minuti; ricorda, puoi annullarlo in ogni momento.

Per iniziare, diamo un nome al tuo Salvataggio Personalizzato.
Puoi dare il nome che preferisci, ma ti raccomandiamo di utilizzarne uno significativo (tipo il titolo del gioco).</Info>
			<Name>Nome Elemento:</Name>
			<Warning>NOTA: Se stai aggiungendo file, percorsi o chiavi di registro ad un "Elemento Ufficiale" esistente, ti preghiamo di utilizzare il nome di questo elemento per poterlo sovrascrivere.

Il tuo Salvataggio Personalizzato sarà così riempito con i dati dell'Elemento Ufficiale che potrai poi modificare.</Warning>
			<Errors>
				<InvalidName title="Invalid name:" width="420" height="110">Il nome specificato ('%NAME%') è già utilizzato da un Salvataggio Personalizzato.

Ti preghiamo di specificare un nome diverso e riprovare.</InvalidName>
				<NoName title="No name specified:" width="420" height="110">Hai dimenticato il nome del tuo Salvataggio Personalizzato.

Ti preghiamo di specificare un nome e riprovare.</NoName>
			</Errors>
		</Step1>
		<Step2>
			<Info>Il modulo in basso ti permette di specificare un messaggio d'avvertimento per il tuo elemento.
Un'icona esclamativa verrà utilizzata per notificare questo messaggio, che potrà essere letto tramite il pannello "Dettagli Elemento" una volta selezionato.

Se non desideri specificare alcun avvertimento, lascia semplicemente vuoto il modulo e clicca su "Avanti &gt;"</Info>
			<Backup>Avvertimento backup</Backup>
			<Restore>Avvertimento ripristino</Restore>
		</Step2>
		<Step3>
			<Info>Utilizzando il modulo qui sotto, specifica tutti i file, le cartelle e le chiavi di registro che desideri salvare.
Puoi aggiungere tutti gli elementi che desideri.</Info>
			<DirTitle>File & cartelle da salvare:</DirTitle>
			<RegTitle>Chiavi di registro da salvare:</RegTitle>
			<Errors>
				<NothingSpecified title="Error:" width="420" height="110">Hai dimenticato di specificare dei dati da salvare.

Ti preghiamo di specificare almeno una cartella o una chiave di registro e riprovare.</NothingSpecified>
			</Errors>
		</Step3>
		<Step4>
			<Info>Abbiamo finito!
Tutte le informazioni necessarie sono state salvate e siamo pronti ad aggiungerle al database.

Se vuoi modificare qualcosa, puoi farlo ora o più tardi modificando questo elemento.</Info>
			<SubmitPanel>
			<InfoScene>Nonostante il tuo elemento corrisponda ai criteri per l'invio, sembra contenere uno o più destinazioni specifiche per salvataggi "Scene Release".
Queste destinazioni non sono supportate, quindi non puoi inviare questo elemento.

Se pensi che questo sia un errore, puoi inviare manualmente il tuo elemento sul nostro Forum.
Indipendentemente da ciò, il tuo Salvataggio Personalizzato è completamente inalterato.</InfoScene>
				<Header>Condividi Elemento</Header>
				<Info>Questo elemento sembra possedere i criteri per essere inviato ai server di GameSave Manager per l'approvazione.
Se approvato, questo elemento verrà aggiunto in un prossimo "Aggiornamento Database" e porterà benefici a tutta la community.</Info>
				<Submit>Si, voglio condividere questo elemento</Submit>
			</SubmitPanel>
		</Step4>
		<DirWizard>
			<Title>Salvataggio Personalizzato: Wizard Cartelle; Fase %CURRENT% di %TOTAL%</Title>
			<Header>Salvataggio Personalizzato: Wizard Cartelle</Header>
			<Step1>
				<Info>Questo wizard ti guiderà attraverso il processo di aggiunta (o modifica) di una cartella per il tuo Salvataggio Personalizzato.

Questo processo non dovrebbe durare più di un minuto.

Per inizare, vuoi che GameSave Manager individui dinamicamente alcune di queste cartelle per te?</Info>
				<UseSpecialPaths>Si grazie, individua dinamicamente questa cartella</UseSpecialPaths>
				<SpecialPaths>
					<DOCUMENTS>Documenti</DOCUMENTS>
					<SHARED_DOCUMENTS>Documenti Condivisi</SHARED_DOCUMENTS>
					<APPDATA>Application Data</APPDATA>
					<APPDATA_COMMON>Application Data - Common</APPDATA_COMMON>
					<APPDATA_LOCAL>Application Data - Local</APPDATA_LOCAL>
					<PROG_FILES_86>Programmi (x86)</PROG_FILES_86>
					<STEAM>Cartella Installazione Steam</STEAM>
					<STEAM_CACHE>Cache Steam</STEAM_CACHE>
					<STEAM_CLOUD>Cloud Steam</STEAM_CLOUD>
					<UPLAY>Cache Ubisoft uPlay</UPLAY>
					<FLASH>Cache Macromedia Flash</FLASH>
					<SAVED_GAMES>Partite Salvate</SAVED_GAMES>
					<USER_PROFILE>Cartella Utente</USER_PROFILE>
					<REGISTRY>Da Chiave di Registro</REGISTRY>
				</SpecialPaths>
			</Step1>
			<Reg>
				<Info>Utilizza il modulo qui sotto per specificare la chiave di registro in cui è contenuta la cartella che desideri individuare dinamicamente.

NOTA: I nomi dei file verranno automaticamente eliminati dalla chiave (per esempio, "C:\Game\Launch.exe" diventerà "C:\Game").</Info>
				<Hive>Sezione Registro:</Hive>
				<Path>Percorso Registro:</Path>
				<Value>Valore Registro:</Value>
				<Test>Prova Individuazione</Test>
			</Reg>
			<Step2>
				<InfoWithSpecialPath>Ora dobbiamo aggiungere il resto del percorso alla fine della cartella che abbiamo precedentemente specificato per la rilevazione dinamica.

Per far questo, inserisci il resto del percorso nel campo qui sotto.
Se non hai bisogno di aggiungere nulla, lascia il campo vuoto e clicca su "Avanti &gt;".</InfoWithSpecialPath>
				<InfoWithoutSpecialPath>Se hai deciso di non utilizzare la rilevazione dinamica, devi indicare il percorso completo qui sotto.

Se desideri tornare indietro ed abilitare la Rilevazione Dinamica, clicca pure su "&lt; Indietro".</InfoWithoutSpecialPath>
				<DynamicDetection>Rilevazione Dinamica</DynamicDetection>
				<Append>Aggiungi alla fine del percorso</Append>
				<Full>Cerca nella seguente cartella</Full>
			</Step2>
			<Step3>
				<Info>Infine, dobbiamo specificare i file da salvare.

Puoi utilizzare i caratteri jolly (* e ?) all'interno dei nomi dei file che specifichi.

Esempi:
	*.* - Seleziona tutti i file
	*.sav - Seleziona tutti i file di tipo ".sav"
	Mio*.sav - Seleziona tutti i file di tipo ".sav" che iniziano con "Mio"
	MioSalvataggio.sav - Seleziona il file "MioSalvataggio.sav" all'interno della cartella principale
	bin\MioSalvataggio.sav - Seleziona il file "MioSalvataggio.sav" all'interno della sotto-cartella "bin"
	bin\*.* - Seleziona tutti i file all'interno della sotto-cartella "bin"</Info>
				<Warning>NOTA: Separa i file con una barra verticale (per esempio *.sav|*.ini)</Warning>
				<IncludedFiles>File da includere</IncludedFiles>
				<ExcludedFiles>File da escludere</ExcludedFiles>
			</Step3>
		</DirWizard>
		<RegWizard>
			<Title>Salvataggio Personalizzato: Wizard Registro</Title>
			<Header>Salvataggio Personalizzato: Wizard Registro</Header>
			<Info>Inserisci i dettagli della Chiave di registro da salvare.</Info>
			<Hive>Sezione Registro:</Hive>
			<Path>Percorso Registro:</Path>
			<DefinedValues>
				<Header>Valore Registro:</Header>
				<EntireKey>Salva chiave intera</EntireKey>
				<Specific>Salva i seguenti valori:</Specific>
				<Values>Valori:</Values>
				<Info>Separa i nomi dei valori con una barra vericale ( | ).</Info>
			</DefinedValues>
		</RegWizard>
	</Wizard>
	<SubmissionMessage>
		<Header>Allega Messaggio</Header>
		<Info>Stai per inviare il tuo Salvataggio Personalizzato chiamato "%NAME%" ai server di GameSave Manager per l'approvazione.

Vuoi specificare un messaggio da allegare?</Info>
		<NoMsg>No grazie, invia solo il mio elemento</NoMsg>
		<Msg>Si grazie, vorrei aggiungere alcune informazioni</Msg>
		<ReturnCodes>
			<NoConnection title="Error" width="420" height="110">Si è verificato un errore durante la comunicazione con il server di GameSave Manager.
Forse il server è offline, oppure non hai una connessione internet attiva.</NoConnection>
			<DBUpdate title="Error" width="420" height="110">Sembra essere disponibile un Aggiornamento del Database.

Applica l'aggiornamento e riprova.</DBUpdate>
			<DynError title="Error" width="420" height="110">Impossibile inviare l'elemento a causa di un problema con la Rilevazione Dinamica.</DynError>
			<DupError title="Error" width="420" height="110">Questo elemento sembra già essere stato inviato da te o da qualcun altro.</DupError>
			<Banned title="Error" width="420" height="110">Abbiamo ricevuto troppi invii di spam dal tuo indirizzo IP.
Ti preghiamo di inviare il tuo elemento manualmente tramite il nostro Forum.</Banned>
			<MissingData title="Error" width="420" height="110">Sembra che all'elemento manchino alcuni dati necessari.</MissingData>
			<Update title="Error" width="420" height="110">Questa versione di GameSave Manager non è più supportata dal server.
Ti preghiamo di aggiornare il programma e riprovare.</Update>
			<Maintenance title="Error" width="420" height="110">Il sistema di invio sembra essere offline per manutenzione.
Ti preghiamo di riprovare più tardi, o di inviare il tuo elemento manualmente tramite il nostro Forum.</Maintenance>
			<SubmitError title="Error" width="420" height="110">Si è verificato un errore sconosciuto durante l'invio dell'elemento.
Ti preghiamo di riprovare più tardi, o di inviare il tuo elemento manualmente tramite il nostro Forum.</SubmitError>
			<Success title="Success" width="420" height="110">Il tuo elemento chiamato "%NAME%" è stato inviato con successo ed è ora in fase di approvazione.
			
			Grazie.</Success>
		</ReturnCodes>
	</SubmissionMessage>
	<Errors>
		<InvalidEntry title="Error:" width="420" height="110">Il Salvataggio Personalizzato non sembra essere valido, o si è verificato un errore interrogando il database per i dati necessari.

Ti preghiamo di riprovare.</InvalidEntry>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>