<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Backup GameSave(s)</Title>
	<Detection>
		<Title>Entradas detectadas</Title>
		<ListCheck>Seleccionar todo / Deseleccionar todo</ListCheck>
		<Counter>%TOTAL% partida(s) detectada / %SELECTED% partida(s) seleccionada</Counter>
		<Legend>
			<Title>Leyenda</Title>
			<Files>El archivos se pueden respaldar</Files>
			<Registry>Datos del Registro serán respaldados</Registry>
			<Warning>Entrada tiene un 'Mensaje Advertencia' es posible que desee leerlo</Warning>
			<EntireEntry>Se copiarán todas las entradas</EntireEntry>
		</Legend>
	</Detection>
	<Options>
		<Start>Iniciar la Tarea Backup ahora.</Start>
		<Delete>Eliminar selección al guardar en sistema.</Delete>
		<Rescan>Volver a analizar el sistema para buscar GameSaves compatibles.</Rescan>
	</Options>
	<Details>
		<Title>Detalles de entrada</Title>
		<NoneSelected>Ninguna entrada seleccionada.

Por favor, seleccione una entrada en la lista de la izquierda.</NoneSelected>
		<Entry>
			<Name>Nombre entrada:</Name>
			<IsOfficial>Entrada oficial:</IsOfficial>
			<Size>Tamaño en disco:</Size>
			<Warning>Advertencia:</Warning>
		</Entry>
		<Directory>
			<Directory>Directorio:</Directory>
			<Size>Tamaño en disco:</Size>
			<Files>Archivos:</Files>
		</Directory>
		<Registry>
			<Key>Registry Key:</Key>
			<Values>Values:</Values>
		</Registry>
	</Details>
	<Errors>
		<Rescan title="Realizar reescaneo?" width="450" height="270">GameSave Manager ha utilizado los resultados del análisis de la sesión anterior, como tal, el juego no sera mostrado.
Para solucionar esto, usted tendrá que realizar un nuevo análisis completa de su sistema.

¿Desea realizar un nuevo análisis completa ahora?</Rescan>
		<Success title="Éxito" width="350" height="110">La Tarea Backup se ha completado.

Afortunadamente, no hay errores detectados.</Success>
		<Failed title="Falló" width="420" height="110">La Tarea Backup se ha completado.
		
Desafortunadamente, al menos 1 error fue detectado.

Se ha guardado un registro. ¿Quieres verlo?</Failed>
		<Overwrite title="El archivo ya existe..." width="450" height="145">El archivo que ha especificado ya existe.
Si continúa, GameSave Manager sobrescribirá los resultados con esta copia de seguridad.

¿Continuar y sobrescribir el archivo existente?</Overwrite>
		<NoEntries>GameSave Manager no ha podido encontrar ningún GameSaves soportados en el sistema.

Tal vez haya una actualización de base de datos disponibles?
También puede crear una entrada de GameSave personalizada.</NoEntries>
		<NoneSelected title="Error:" width="350" height="110">No se han especificado ningun GameSaves para ser incluidos en la copia de seguridad.</NoneSelected>
		<Delete>
			<NoneSelected title="Error:" width="420" height="110">No se han especificado GameSaves para ser incluido en la tarea de eliminación.</NoneSelected>
			<Warning title="¡Atención!" width="500" height="220">Hay algunas cosas que usted debe tener en cuenta antes de continuar...

1. Sólo los archivos listados en cada registro seleccionado se eliminará
2. Es altamente recomendable que usted guarde una copia de seguridad antes de continuar
3. Una vez que te comprometes a esta operación, no se podra deshacer sin una copia de seguridad creado anteriormente!

¿Desea continuar?</Warning>
			<Success title="Éxito" width="350" height="110">La Tarea Eliminación se ha completado.

Afortunadamente, no hay errores detectados.</Success>
			<Failed title="Falló" width="420" height="110">La Tarea Eliminación se ha completado.
		
Desafortunadamente, al menos 1 error fue detectado.

Se ha guardado un registro. ¿Quieres verlo?</Failed>
		</Delete>
	</Errors>
	<GameplayBackup>
      <Title>Gameplay Backup</Title>
      <Info>Juega a un juego, mientras GameSave Manager hace un backup silenciosamiente del progreso cada pocos minutos.
Para reducir el tiempo de procesp, y lag in-game, deberias seleccionar el juegos que estas jugando activamente.

Para copias de seguridad más habituales , consulte la opción para tarea programada.</Info>
      <Interval>
         <RunEvery>Ejecutar cada...</RunEvery>
         <minutes>minutos</minutes>
         <hour>hora</hour>
         <hours>horas</hours>
      </Interval>
      <Processing>
         <Title>Gameplay Backup (ejecutando tareas)</Title>
         <Info>GameSave Manager realiza ahora en silencio las copias de seguridad de las entradas que haya seleccionado cada %INTERVAL%.

Puedes minimizar ahora esta ventana y empezar a jugar.
Nota: Dependiendo tanto de la selección y especificaciones del sistema, puede experimentar algunos picos de retraso leve, mientras que las copias de seguridad se procesan.


Para acabar esta tarea, click en el botón 'Cerrar' de esta ventana (X en la esquina superior derecha).</Info>
         <Interval>Intervalo:</Interval>
         <TimesRan>Tiempo funcionando:</TimesRan>
         <DetectedErrors>Errores detectados:</DetectedErrors>
         <ProcessingBackup>Actualmente realiza la copia de seguridad (s) ...</ProcessingBackup>
         <Stopping>Parando la operación actual, esto puede tomar un tiempo ...</Stopping>
      </Processing>
      <Messages>
         <MissingInfo title="Error:" width="350" height="110">Por favor, asegúrese de seleccionar al menos una entrada al proceso, además de una ubicación para almacenar las copias de seguridad.</MissingInfo>
      </Messages>
   </GameplayBackup>
</GameSaveManager_Translation>