<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Entradas GameSave personalizadas</Title>
	<Info>Desde esta página, puede agregar nuevas reglas de detección de GameSave Manager a seguir.
Modificar una entrada con apoyo oficial para satisfacer sus propias necesidades, añadir una entrada completamente nueva o simplemente gestionar las entradas existentes GameSave personalizados aquí.</Info>
	<List>
		<Header>Entradas existentes</Header>
		<NoEntries>'Entradas GameSave personalizadas' actualmente no definido.

Para empezar, clic en 'Añadir' botón de abajo.</NoEntries>
	</List>
	<Wizard>
		<Title>Asistente Entradas GameSave personalizadas; Etapa %CURRENT% de %TOTAL%</Title>
		<Header>Asistente Entradas GameSave personalizadas</Header>
		<Step1>
			<Info>Este asistente le guiará a través del proceso de adición o modificación 'Entradas GameSave personalizadas'.

A lo largo de este asistente, se le pedirá información variada sobre los datos para respaldar así que por favor esté preparado para contestar algunas preguntas.
Este proceso no debe tardar más de 5 minutos. Recuerde, usted puede cancelar en cualquier momento.

Para empezar, vamos a nombrar nuestra Entrada GameSave personalizado.
Usted puede llamar a esta entrada cualquier cosa que desee, pero se recomienda que lo llames algo útil (como el título completo del juego).</Info>
			<Name>Título Entrada:</Name>
			<Warning>NOTA: Si va a definir archivos adicionales, rutas o datos del registro de una 'Entrada apoyo oficial', utilice el nombre de dicha entrada para sobrescribirlo con tus propias definiciones.

La entrada GameSave personalizadas luego se rellenará con los datos de la entrada de 'Apoyo Oficial' para editar.</Warning>
			<Errors>
				<InvalidName title="Nombre inválido:" width="420" height="110">El nombre indicado ('%NAME%') ya está en uso para otra entrada GameSave personalizado.

Por favor, especifique un nombre diferente y vuelva a intentarlo.</InvalidName>
				<NoName title="Sin nombre especificado:" width="420" height="110">Has olvidado ingresar el nombre de su Entradas GameSave personalizadas.

Por favor, especifique un nombre y vuelva a intentarlo.</NoName>
			</Errors>
		</Step1>
		<Step2>
			<Info>El siguiente formulario le permite especificar los mensajes de advertencia para esta entrada.
Un icono de exclamación se utiliza para notificar al usuario de un mensaje de advertencia, y se puede ver a través del panel "Entrada Detalles" de la selección de entrada.

Si no desea especificar ninguna advertencia, simplemente deje en blanco el siguiente formulario y haga clic en 'Siguiente &gt;'</Info>
			<Backup>Advertencia Backup</Backup>
			<Restore>Advertencia Restaruración</Restore>
		</Step2>
		<Step3>
			<Info>Utilizando el formulario de abajo, por favor especificar todos los archivos, directorios y datos del registro que desea hacer backup de esta entrada.Puede añadir tantos elementos como desee.</Info>
			<DirTitle>Archivos y directorios del backup:</DirTitle>
			<RegTitle>Datos del Registro de backup:</RegTitle>
			<Errors>
				<NothingSpecified title="Error:" width="420" height="110">Ha olvidado especificar esta entrada para el Backup.

Por favor, especifique al menos un directorio o una entrada del registro y vuelva a intentarlo.</NothingSpecified>
			</Errors>
		</Step3>
		<Step4>
			<Info>Hemos terminado!
Toda la información requerida ha sido recogido y estamos listos para guardarlo en la base de datos.

Si desea cambiar algo, puede hacerlo ahora o más adelante editando esta entrada.</Info>
			<SubmitPanel>
				<Header>Compartir Entrada</Header>
				<Info>Esta entrada parece cumplir los criterios para ser enviados a los servidores de GameSave Manager para su aprobación.
Si se aprueba, esta entrada se llevará a cabo en 'Actualizar Database' en un futuro y así beneficiar a la comunidad en su conjunto.</Info>
				<Submit>Sí, me gustaría compartir con ustedes esta entrada</Submit>
				<InfoScene>A pesar de su reunión la entrada de los criterios para la presentación, sino que también parece contener uno o más 'Escena de lanzamiento' Guardar ubicaciones específicas.
Tales lugares no son compatibles, por lo que no se puede presentar esta entrada para su aprobación.

Si cree que esto es un error, es posible enviar manualmente su entrada en nuestros foros.
En cualquier caso, su entrada GameSave personalizada es absolutamente resistente.</InfoScene>
			</SubmitPanel>
		</Step4>
		<DirWizard>
			<Title>Entradas GameSave personalizadas: Asistente Directorio; Etapa %CURRENT% de %TOTAL%</Title>
			<Header>Entradas GameSave personalizadas: Asistente Directorio</Header>
			<Step1>
				<Info>Este asistente le guiará a través del proceso de adición--o modificar--una regla directorio para su entrada de GameSave personalizado.

Este proceso no debe tardar más de un minuto.

Para empezar, ¿le gustaría que GameSave Manager detecte dinámicamente parte de estos directorios para usted?</Info>
				<UseSpecialPaths>Sí, por favor detectar de forma dinámica los siguientes directorios</UseSpecialPaths>
				<SpecialPaths>
					<DOCUMENTS>Mis Documentos</DOCUMENTS>
					<SHARED_DOCUMENTS>Documentos Compartidos</SHARED_DOCUMENTS>
					<APPDATA>Datos de Programa</APPDATA>
					<APPDATA_COMMON>Datos de Programa - Common</APPDATA_COMMON>
					<APPDATA_LOCAL>Datos de Programa - Local</APPDATA_LOCAL>
					<APPDATA_LOCALLOW>Datos de Programa - LocalLow</APPDATA_LOCALLOW>
					<PROG_FILES_86>Program Files x86</PROG_FILES_86>
					<STEAM>Directorio de instalación de Steam</STEAM>
					<STEAM_CACHE>Cache Steam</STEAM_CACHE>
					<STEAM_CLOUD>Steam Cloud</STEAM_CLOUD>
					<UPLAY>Cache Ubisoft uPlay</UPLAY>
					<FLASH>Cache Macromedia Flash</FLASH>
					<SAVED_GAMES>Saved Games</SAVED_GAMES>
					<USER_PROFILE>Inicio de usuario</USER_PROFILE>
					<REGISTRY>From Registry Value</REGISTRY>
				</SpecialPaths>
			</Step1>
			<Reg>
				<Info>Por favor, utilice el siguiente formulario para especificar 'Valores Registro', que contiene el directorio que desea detectar dinámicamente.

NOTA: Los nombres de archivo se eliminan automáticamente del valor (por ejemplo, "C:\Game\Launch.exe" se convierte "C:\Game").</Info>
				<Hive>Sección del Registro:</Hive>
				<Path>Ruta del Registro:</Path>
				<Value>Valor del Registro:</Value>
				<Test>Probar detección</Test>
			</Reg>
			<Step2>
				<InfoWithSpecialPath>Ahora tenemos que añadir el resto de la ruta de acceso al final del directorio que hemos especificado anteriormente para detectar dinámicamente.

Para ello, basta con introducir el resto de la ruta del directorio en el campo de abajo.
Si no es necesario añadir nada a la trayectoria detecta dinámicamente, deje el campo en blanco y haga clic en 'Siguiente &gt;'.</InfoWithSpecialPath>
				<InfoWithoutSpecialPath>Como usted ha optado por no detectar dinámicamente un directorio, ahora tiene que especificar la ruta completa a continuación.

Si desea volver atrás y permitir la detección dinámica, no dude en hacer clic en "&lt; Atrás".</InfoWithoutSpecialPath>
				<DynamicDetection>Detección Dinámica</DynamicDetection>
				<Append>Añada la siguiente</Append>
				<Full>Buscar en directorio siguiente</Full>
			</Step2>
			<Step3>
				<Info>Por último, tenemos que especificar el archivos Backup.

Puede utilizar 'comodines' (* y ?) dentro de los nombres de archivo que especifique.

Ejemplo:
	*.* - Procesa todos los archivos
	*.sav - Procesa todo '.sav' tipos de archivos
	My*.sav - Procesa todo '.sav' tipos de archivo que empiezan con 'my'
	MySave.sav - Procesa el archivo 'MySave.sav' en el directorio raíz
	bin\MySave.sav - Procesa el archivo 'MySave.sav' dentro del 'bin' sub-carpeta
	bin\*.* - Procesa todos los archivos dentro de la 'bin' sub-carpeta</Info>
				<Warning>NOTA: Archivos separados con un Pipex (por ejemplo *.sav|*.ini)</Warning>
				<IncludedFiles>Archivos a incluir</IncludedFiles>
				<ExcludedFiles>Archivos a excluir</ExcludedFiles>
			</Step3>
		</DirWizard>
		<RegWizard>
			<Title>Entradas GameSave personalizadas: Asistente de registro</Title>
			<Header>Entradas GameSave personalizadas: Asistente de registro</Header>
			<Info>Introduzca los detalles clave del Registro siguiente para el backup.</Info>
			<Hive>Sección del Registro:</Hive>
			<Path>Ruta del Registro:</Path>
			<DefinedValues>
				<Header>Valor del Registro:</Header>
				<EntireKey>Backup clave completa</EntireKey>
				<Specific>Backup valor siguiente(s):</Specific>
				<Values>Valores:</Values>
				<Info>Separe los nombres con un valor Pipex ( | ).</Info>
			</DefinedValues>
		</RegWizard>
	</Wizard>
	<SubmissionMessage>
		<Header>Envío de mensajes</Header>
		<Info>Está a punto de enviar tu GameSave personalizado titulado '%NAME%' en el servidor de GameSave para su aprobación.

¿Desea especificar un mensaje de presentación?</Info>
		<NoMsg>No gracias, sólo presentar mi entrada</NoMsg>
		<Msg>Sí por favor, me gustaría que especificar alguna información adicional</Msg>
		<ReturnCodes>
			<NoConnection title="Error" width="420" height="110">Se ha producido un error al tratar de comunicarse con el servidor de GameSave.
Quizás este desconectado o no tiene una conexión a Internet activa?</NoConnection>
			<DBUpdate title="Error" width="420" height="110">Parece que hay una actualización de base de datos para usted.

Por favor, aplique la actualización y vuelva a intentarlo.</DBUpdate>
			<DynError title="Error" width="420" height="110">La entrada no pudo presentarse debido a un problema con su 'Detección Dinámica'</DynError>
			<DupError title="Error" width="420" height="110">Esta entrada ya parece enviado por usted u otra persona.</DupError>
			<Banned title="Error" width="420" height="110">Hemos recibido muchos envíos de spam desde su dirección IP.
Por favor, intente enviarlo de forma manual a través de nuestros Foros</Banned>
			<MissingData title="Error" width="420" height="110">La entrada parece faltar algunos datos necesarios.</MissingData>
			<Update title="Error" width="420" height="110">Esta versión del GameSave Manager ya no es compatible con el servidor.
Por favor, actualice a la última versión y vuelva a intentarlo.</Update>
			<Maintenance title="Error" width="420" height="110">El sistema de envío aparece como en mantenimiento.
Por favor, vuelve a intentarlo más tarde, o enviar la entrada de forma manual a través de nuestros Foros</Maintenance>
			<SubmitError title="Error" width="420" height="110">Se ha producido un error desconocido al enviar la entrada.
Por favor, vuelve a intentarlo más tarde, o enviar la entrada de forma manual a través de nuestros Foros</SubmitError>
			<Success title="Éxito" width="420" height="110">Su entrada titulada '%NAME%' ha sido enviada con éxito y ahora está pendiente su aprobación.

			Gracias.</Success>
		</ReturnCodes>
	</SubmissionMessage>
	<Errors>
		<InvalidEntry title="Error:" width="420" height="110">La 'Entrada GameSave personalizada' seleccionada no parece ser válida, o ha ocurrido un error al consultar la base de datos para los datos requeridos.

Por favor, inténtalo de nuevo.</InvalidEntry>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>