<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Restaurar GameSave(s)</Title>
	<Detection>
		<Title>Entradas detectadas</Title>
		<ListCheck>Seleccionar todo / Deseleccionar todo</ListCheck>
		<Counter>%TOTAL% partida(s) detectado / %SELECTED% partida(s) seleccionado</Counter>
		<Legend>
			<Title>Leyenda</Title>
			<Files>El archivos se pueden restaurar</Files>
			<Registry>Datos del Registro será restaurado</Registry>
			<Warning>Entrada tiene un 'Mensaje Advertencia' es posible que desee leerlo</Warning>
			<Unrestorable>No se puede detectar ruta de restauración, por opciones o valorer faltantes</Unrestorable>
			<EntireEntry>Se restaurará todas las entradas</EntireEntry>
		</Legend>
	</Detection>
	<Options>
		<Start>Iniciar la tarea de restauración ahora.</Start>
		<Open>Abre un archivo Backup creado anteriormente para restaurar.</Open>
	</Options>
	<Details>
		<Title>Detalles de entrada</Title>
		<NoneSelected>Ninguna entrada seleccionada.

Por favor, seleccione una entrada en la lista de la izquierda.</NoneSelected>
		<Unrestorable>La entrada seleccionada es inrestaurable.

Hay muchas causas posibles para esto, pero estas son los más probables:
1. Su 'Configuración del programa' impiden la detección (ver 'Detección de configuración')
2. La ruta de guardado se detecta dinámicamente a través de un valor de registro que no está presente en su sistema.

Si la razón número 2 es la causa, vuelva a instalar el juego. Es posible que lo necesite para iniciar.</Unrestorable>
		<UnrestorableEntry>Todos los datos de copia de seguridad de esta entrada es inrestaurable debido a que GameSave Manager es capaz de detectar la ruta.

Por favor seleccione una de las entradas de directorio para obtener más información, así como las posibles soluciones.</UnrestorableEntry>
		<Entry>
			<Name>Nombre entrada:</Name>
			<VerInfo>Creado con:</VerInfo>
			<IsOfficial>Entrada oficial:</IsOfficial>
			<Size>Tamaño en disco:</Size>
			<Warning>Advertencia:</Warning>
		</Entry>
		<Directory>
			<Directory>Directorio:</Directory>
			<Size>Tamaño en disco:</Size>
			<Files>Archivos:</Files>
		</Directory>
		<Registry>
			<Key>Registry Key:</Key>
			<Values>Values:</Values>
		</Registry>
	</Details>
	<Errors>
		<Success title="Éxito" width="350" height="110">La Tarea de restauración se ha completado.

Afortunadamente, no hay errores detectados.</Success>
		<Failed title="Falló" width="420" height="110">La Tarea de restauración se ha completado.
		
Desafortunadamente, al menos 1 error fue detectado.

Se ha guardado un registro. ¿Quieres verlo?</Failed>
		<NoArchive>Actualmente no se a cargado ningún Backup.

Para comenzar, por favor haga clic en el botón 'Abrir' en la parte superior derecha de esta ventana.</NoArchive>
		<InvalidFile>Ese archivo parece útil, lástima que no está soportado por GameSave Manager.</InvalidFile>
		<Incompatible>El archivo Backup especificado no parecen estar respaldadas por esta versión de GameSave Manager.

Vuelva a intentarlo.</Incompatible>
		<NoneSelected title="Error:" width="420" height="110">No se han especificado GameSaves para ser restaurado.</NoneSelected>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>