<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Búsqueda de actualizaciones</Title>
	<Info>Como con todo los programas, GameSave Manager tiene actualizaciones regulares.
Esta página lista todas las actualizaciones disponibles para usted.

Haga clic en el icono de la izquierda para buscar actualizaciones.</Info>
	<Recheck>Consulta los servidores de nuevo para actualizar la información.</Recheck>
	<ProgramUpdate>
		<Title>Actualización del Programa</Title>
		<Info>Se recomienda que ejecute la versión más reciente de GameSave Manager.
La actualizaciones del programa añaden nuevas funciones, corrigen errores conocidos y mejoras en general.</Info>
		<Download>Descargar</Download>
		<ApplyUpdate>Descargar &amp; Aplicar</ApplyUpdate>
	</ProgramUpdate>
	<LangPack>
	      <Title>Paquete Traducción</Title>
	      <Info>No hay 'Actualización del Programa' detectado.
Sin embargo, el autor del paquete de traducción que estás utilizando ha publicado una actualización.</Info>
	      <Download>Descargar</Download>
	      <ApplyUpdate>Descargar &amp; Aplicar</ApplyUpdate>
	</LangPack>
	<DatabaseUpdate>
		<Title>Actualizar Database</Title>
		<Info>Mientras que las actualizaciones de la base de datos no son tan importantes como las actualizaciones del programa, pero añade soporte para más juegos y solucionar problemas de detección con entradas existentes.
Por lo tanto, es recomendable que actualice su base de datos al menos una vez por semana.</Info>
		<Download>Aplicar actualización</Download>
	</DatabaseUpdate>
	<Changelog>Ver Changelog</Changelog>
	<DialogPrompt title="Actualización disponible" width="430" height="110">Parece haber una 'Actualización de Programa' o 'Actualización de Database' disponible para usted.

¿Desea visitar la página de actualizaciones?</DialogPrompt>
	<Errors>
		<Checking>Comprobación de actualizaciones...</Checking>
		<NoUpdates>No hay actualizaciones disponibles</NoUpdates>
		<LangPack>[Hecho en la Comunidad] Actualización del paquete de traducción</LangPack>
		<LangPack_Invalid>Error Consulta: Desconocido 'PackID' especificado!</LangPack_Invalid>
		<UpdateRequired>Actualización de Database disponibles; requiere la última actualización del programa.</UpdateRequired>
		<NoConnection>No es posible consultar página web para ver la información de la versión. Por favor, intentelo más tarde.</NoConnection>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>