<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Користувацькі записи збережень</Title>
	<Info>На цій сторінці ви можете додавати нові правила для виявлення записів збережень ігор програмою GameSave Manager.
Можна змінити офіційний запис у відповідності з Вашими потребами, додати новий або змінити існуючий користувацький запис.</Info>
	<List>
		<Header>Існуючі записи</Header>
		<NoEntries>Не виявлено жодного користувацького запису.

Щоб почати, натисніть кнопку "Додати" нижче.</NoEntries>
	</List>
	<Wizard>
		<Title>Майстер налаштування користувацьких записів; Крок %CURRENT% з %TOTAL%</Title>
		<Header>Майстер налаштування користувацьких записів</Header>
		<Step1>
			<Info>Цей майстер дозволить Вам додати або змінити користувацький запис збереження гри.

Під час роботи майстра, Вам необхідно відповісти на декілька питань про те, які дані потрібно копіювати.
Цей процес триватиме не довше ніж 5 хвилин. Пам'ятайте, що Ви можете в будь-який момент перервати роботу майстра..

Для початку, назвіть Ваш користувацький запис.
Ви можете назвати свій запис як завгодно, але рекомендуєтся, щоб назва була осмисленою, наприклад, повна назва гри.</Info>
			<Name>Назва запису:</Name>
			<Warning>Зауваження: Якщо Ви визначаєте додаткові файли, шляхи чи ключі реєстру для офіційних записів, то, будь ласка, використовуйте офіційні назви, щоб їх перезаписати.

Таким чином, Ваш користувацький запис буде заповнено офіційними даними, які Ви можете змінити.</Warning>
			<Errors>
				<InvalidName title="Неправильна назва:" width="420" height="110">Введена назва ("%NAME%") вже використовується іншим користувацьким параметром.

Будь ласка, вкажіть інше ім'я і повторіть спробу.</InvalidName>
				<NoName title="Назву не вказано:" width="420" height="110">Ви не вказали назву для Вашого користувацького параметру.

Будь ласка, вкажіть ім'я і повторіть спробу.</NoName>
			</Errors>
		</Step1>
		<Step2>
			<Info>Форма, розташована нижче дозволяє додати до запису будь-які попереджувальні повідомлення.
Знак оклику в списку виявлених записів, повідомляє користувача про те, що запис містить попередження, яке можна переглянути на панелі "Детального опису", выбранного запису.

Якщо Ви не хочете вказувати які-небудь попередження, натисніть кнопку "Далі &gt;", залишивши форму порожньою</Info>
			<Backup>Попередження для резервного копіювання</Backup>
			<Restore>Попередження для відновлення запису</Restore>
		</Step2>
		<Step3>
			<Info>Використовуюяи форму нижче, Ви можете вказати будь-які файли, каталоги і ключі реєстру, які Ви хочете копіювати.
При потребі можна додати кілька декілька елементів.</Info>
			<DirTitle>Файли и каталоги для резервного копіювання:</DirTitle>
			<RegTitle>Ключі реєстру для резервного копіювання:</RegTitle>
			<Errors>
				<NothingSpecified title="Помилка:" width="420" height="110">Для створення резервної копії не було вказано жодного шляху збереження.

Будь ласка, вкажіть принаймні 1 каталог чи 1 ключ реєстру спробуйте ще раз.</NothingSpecified>
			</Errors>
		</Step3>
		<Step4>
			<Info>Ми завершили!
Вся необхідна інформація була зібрана, і ми готові зберегти її в базі даних.

Якщо Ви хочете щось змінити, то можете зробити це прямо зараз або пізніше через редагування цього запису.</Info>
			<SubmitPanel>
				<Header>Поділитись записом</Header>
				<Info>Цей запис задовільняє усі критерії, необхідні для відправки даних на сервер GameSave Manager для перевірки.
У разі схвалення, цей запис буде додано в наступне оновлення бази даних і вся спільнота зможе ним скористатись.</Info>
				<InfoScene>Незважаючи на те, що ваш запис задовільняє усі критерії, схоже, що він був створений для "піратської" версії гри.
Такі шляхи не підтримуються і тому його не можна відправити на сервер.

Якщо ви відчуваєте, що це помилка, ви можете вручну відправити Ваш запис на нашому форумі.
Незважаючи на це, в Вашим записом все гаразд.</InfoScene>
				<Submit width="175">Так, я бажаю поділитися цим записом</Submit>
			</SubmitPanel>
		</Step4>
		<DirWizard>
			<Title>Майстер налаштування каталогу; Крок %CURRENT% з %TOTAL%</Title>
			<Header>Майстер налаштування каталогу</Header>
			<Step1>
				<Info>Цей майстер дозволить Вам додати або змінити правила для каталогу в Вашому користувацькому записі.

Цей процес триватиме не більше хвилини.

Для початку, чи хотіли б Ви, щоб GameSave Manager визначив каталог динамічно?</Info>
				<UseSpecialPaths width="300">Так, будь ласка, динамічно визначіть наступний каталог</UseSpecialPaths>
				<SpecialPaths>
					<DOCUMENTS>Мої документи</DOCUMENTS>
					<SHARED_DOCUMENTS>Загальні документи</SHARED_DOCUMENTS>
					<APPDATA>Application Data</APPDATA>
					<APPDATA_COMMON>Application Data - Common</APPDATA_COMMON>
					<APPDATA_LOCAL>Application Data - Local</APPDATA_LOCAL>
					<APPDATA_LOCALLOW>Application Data - LocalLow</APPDATA_LOCALLOW>
					<PROG_FILES_86>Program Files x86</PROG_FILES_86>
					<STEAM>Папка Steam</STEAM>
					<STEAM_CACHE>Кеш Steam</STEAM_CACHE>
					<STEAM_CLOUD>Steam Cloud</STEAM_CLOUD>
					<UPLAY>Кеш Ubisoft Connect</UPLAY>
					<FLASH>Кеш Macromedia Flash</FLASH>
					<SAVED_GAMES>Збережені ігри</SAVED_GAMES>
					<USER_PROFILE>Користувацький каталог</USER_PROFILE>
					<REGISTRY>Із значення реєстру</REGISTRY>
				</SpecialPaths>
			</Step1>
			<Reg>
				<Info>Будь ласка, використовуйте форму нижче, щоб вказати ключ реєстру, який містить каталог, який Ви хочете виявляти динамічно.

Зауваження: Імена файлів автоматично видаляються із значення (наприклад, "C:\Game\Launch.exe" стане "C:\Game").</Info>
				<Hive>Гілка реєстру:</Hive>
				<Path>Розділ реєстру:</Path>
				<Value>Значення реєстру:</Value>
				<Test>Тестувати</Test>
			</Reg>
			<Step2>
				<InfoWithSpecialPath>Тепер нам потрібно додати шлях, що залишився, до кінця каталогу від динамічно визначеного шляху.

Для цього просто введіть частину шляху, що залишилася до каталогу в поле нижче.
Якщо Вам не треба нічого додавати до динамічно визначеного шляху, то залиште поле порожнім і натисніть кнопку "Далі &gt;".</InfoWithSpecialPath>
				<InfoWithoutSpecialPath>Так як Ви обрали не динамічне визначення каталогу,то тепер треба вказати повний шлях нижче.

Якщо Ви хочете повернутися і ввімкнути динамічне визначення, натисніть кнопку "&lt; Назад".</InfoWithoutSpecialPath>
				<DynamicDetection width="110">Динамично виявлено</DynamicDetection>
				<Append>Додати наступне</Append>
				<Full>Шукати в такому каталозі</Full>
			</Step2>
			<Step3>
				<Info>Насамкінець, треба вказати, які файли потрібні для резервного копіювання.

Ви можете використовувати маски (* і ?) у вказаних Вами іменах файлів.

Наприклад:
	*.* - Додати усі файли
	*.sav - Додати усі файли з розширенням ".sav"
	My*.sav - Додати усі файли з розширенням ".sav" які починаются з "my"
	MySave.sav - Додати файл "MySave.sav" з кореневого каталогу
	bin\MySave.sav - Додати файл "MySave.sav" з підкаталогу "bin"
	bin\*.* - Додати усі файли з підкаталогу "bin"</Info>
				<Warning>Зауваження: Розділяйте файли за допомогою роздільника (наприклад, *.sav|*.ini)</Warning>
				<IncludedFiles>Файли для додавання</IncludedFiles>
				<ExcludedFiles>Файлы для виключення</ExcludedFiles>
			</Step3>
		</DirWizard>
		<RegWizard>
			<Title>Майстер налаштування значень з реєстру</Title>
			<Header>Майстер налаштування значень з реєстру</Header>
			<Info>Будь ласка, введіть ключ реєстру для додавання до резервного копіювання.</Info>
			<Hive>Гілка реєстру:</Hive>
			<Path>Розділ реєстру:</Path>
			<DefinedValues>
				<Header>Значення реєстру:</Header>
				<EntireKey width="117">Резервне копіювання всіх ключів</EntireKey>
				<Specific>Резервне копіювання наступних значень:</Specific>
				<Values>Значення:</Values>
				<Info>Розділяйте значення, використовуючи роздільник ( | ).</Info>
			</DefinedValues>
		</RegWizard>
	</Wizard>
	<SubmissionMessage>
		<Header>Супроводжуюче повідомлення</Header>
		<Info>Ви збираєтесь відправити користувацький параметр запису збережень гри під назвою "%NAME%" на сервер GameSave Manager для перевірки.

Хотіли б Ви написати супроводжуюче повідомлення?</Info>
		<NoMsg width="185">Ні, дякую, просто відправте мій запис</NoMsg>
		<Msg width="317">Так, я хочу вказати деяку додаткову інформацію</Msg>
		<ReturnCodes>
			<NoConnection title="Помилка" width="420" height="110">Під час з'єднання з сервером GameSave Manager сталася помилка.
Можливо Ви зараз у автономному режимі або у Вас відсутнє підключення до Інтернету?</NoConnection>
			<DBUpdate title="Помилка" width="420" height="110">Вам доступні нові оновлення бази даних.

Будь ласка, задійте оновлення і спробуйте знову.</DBUpdate>
			<DynError title="Помилка" width="420" height="110">Запис не завантажено через проблеми із динамічним виявленням</DynError>
			<DupError title="Помилка" width="420" height="110">Цей запис вже завантажено від Вас чи від когось іншого.</DupError>
			<Banned title="Помилка" width="420" height="110">Ми отримали надто багато спаму з Вашої IP-адреси.
Будь ласка, спробуйте подати запис вручну через наш форум.</Banned>
			<MissingData title="Помилка" width="420" height="110">В записі відсутня частина необхідної інформації.</MissingData>
			<Update title="Помилка" width="420" height="110">Ця версія GameSave Manager вже не підтримується сервером.
Будь ласка, оновіться до останньої версії і спробуйте знову.</Update>
			<Maintenance title="Помилка" width="420" height="110">Система завантаження записів закрита на технічне обслуговування.
Будь ласка, повторіть спробу пізніше, або подайте запис вручну через наш форум.</Maintenance>
			<SubmitError title="Помилка" width="420" height="110">Виникла невідома помилка під час відправки запису на сервер.
Будь ласка, повторіть спробу пізніше, або подайте запис вручну через наш форум.</SubmitError>
			<Success title="Успіх" width="420" height="110">Ваш запис під назвою "%NAME%" був успішно завантажений і зараз чекає на схвалення.
			
			Дякуємо.</Success>
		</ReturnCodes>
	</SubmissionMessage>
	<Errors>
		<InvalidEntry title="Ошибка:" width="420" height="110">Обраний користувацький запис не є коректним, або виникла помилка при зверненні до бази данних за необхідними даними.

Будь ласка, повторіть ще раз.</InvalidEntry>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>